{"iso_num":"032","op_unit":"ARG","projects":[{"id":"00077716","subnational":[],"title":"Acceso a Justicia"},{"id":"00062448","subnational":[{"awardID":"00062448","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-27.33333","lon":"-62.5","name":"Moreno","outputID":"00079937","output_locID":"00079937-1","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Acceso a la titulaci\u00f3n dominial de grupos vulnerables"},{"id":"00062163","subnational":[{"awardID":"00062163","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00079517","output_locID":"00079517-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Acceso a servicios b\u00e1sicos y titularidad de la vivienda"},{"id":"00057425","subnational":[{"awardID":"00057425","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00070944","output_locID":"00070944-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a Empresas Autogestionadas por sus Trabajadores"},{"id":"00061062","subnational":[{"awardID":"00061062","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00077173","output_locID":"00077173-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Comisi\u00f3n Nacional de Microcr\u00e9dito"},{"id":"00057099","subnational":[{"awardID":"00057099","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00070419","output_locID":"00070419-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Direcci\u00f3n de Pol\u00edticas Socioeducativas"},{"id":"00073096","subnational":[{"awardID":"00073096","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00086056","output_locID":"00086056-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Gesti\u00f3n Secretar\u00eda de Cultura de la Nacion"},{"id":"00061337","subnational":[{"awardID":"00061337","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00077676","output_locID":"00077676-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Superintendencia de Servicios de Salud II"},{"id":"APOYO A LOS ODM","subnational":[],"title":"Apoyo a los Objetivos del Milenio"},{"id":"00049423","subnational":[{"awardID":"00049423","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00060259","output_locID":"00060259-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al logro Objetivos del Milenio a nivel Subnacional"},{"id":"00068910","subnational":[{"awardID":"00068910","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083804","output_locID":"00083804-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al Plan de Modernizaci\u00f3n de Fondos Documentales"},{"id":"00070262","subnational":[{"awardID":"00070262","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00084354","output_locID":"00084354-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al Programa Desarrollo Jujuy"},{"id":"00066597","subnational":[{"awardID":"00066597","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00082733","output_locID":"00082733-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo al Programa Primeros A\u00f1os  Segunda etapa"},{"id":"00076674","subnational":[{"awardID":"00076674","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00087946","output_locID":"00087946-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo Campa\u00f1a Nacional Trata"},{"id":"00069288","subnational":[{"awardID":"00069288","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083943","output_locID":"00083943-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo Programa Nacional de Protecci\u00f3n de Bosques Nativos"},{"id":"00057948","subnational":[{"awardID":"00057948","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"National Archive, Buenos Aires","outputID":"00071772","output_locID":"00071772-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Archivo General de La Naci\u00f3n"},{"id":"00062705","subnational":[{"awardID":"00062705","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00080170","output_locID":"00080170-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Argentina Recicla"},{"id":"00036508","subnational":[{"awardID":"00036508","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00039745","output_locID":"00039745-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Asist. T\u00e9cnica para la Equiparaci\u00f3n Oportunidades Educat"},{"id":"00050725","subnational":[{"awardID":"00050725","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00062785","output_locID":"00062785-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Asistencia T\u00e9cnica para la Integraci\u00f3n Sur-Sur"},{"id":"00056943","subnational":[{"awardID":"00056943","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00070109","output_locID":"00070109-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Atenci\u00f3n Primaria de la Salud"},{"id":"00061908","subnational":[{"awardID":"00061908","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00079003","output_locID":"00079003-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Atenci\u00f3n Primaria de la Salud Buenos Aires"},{"id":"00061544","subnational":[{"awardID":"00061544","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00078000","output_locID":"00078000-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Atracci\u00f3n de Inversiones para Desarrollo Local Bonaerens"},{"id":"00061784","subnational":[{"awardID":"00061784","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00078547","output_locID":"00078547-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Avanzar en Derechos"},{"id":"00059115","subnational":[{"awardID":"00059115","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00073824","output_locID":"00073824-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Biodiversidad Cuenca de los R\u00edos Paran\u00e1 y Paraguay"},{"id":"00050612","subnational":[{"awardID":"00050612","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00062609","output_locID":"00062609-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Bosques Nativos y su Biodiversidad"},{"id":"00042795","subnational":[{"awardID":"00042795","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00049675","output_locID":"00049675-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Clusters y Redes Productivas para el Desarrollo Regional"},{"id":"00058990","subnational":[{"awardID":"00058990","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-27.46056","lon":"-58.98389","name":"Chaco","outputID":"00073513","output_locID":"00073513-1","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00058990","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-26.17753","lon":"-58.17814","name":"Formosa","outputID":"00073513","output_locID":"00073513-2","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058990","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-24.19456","lon":"-65.29712","name":"Jujuy","outputID":"00073513","output_locID":"00073513-3","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058990","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-32","lon":"-59","name":"Entre Rios","outputID":"00073513","output_locID":"00073513-4","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Conservaci\u00f3n de Servicios Eco sist\u00e9micos"},{"id":"00050896","subnational":[{"awardID":"00050896","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00063104","output_locID":"00063104-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Control y Fiscalizaci\u00f3n Ambiental"},{"id":"00062126","subnational":[{"awardID":"00062126","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-24.19456","lon":"-65.29712","name":"Jujuy","outputID":"00079446","output_locID":"00079446-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00062126","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-24.7859","lon":"-65.41166","name":"Salta","outputID":"00079446","output_locID":"00079446-2","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Coordinaci\u00f3n para dar Respuesta a las Emergencias"},{"id":"00039346","subnational":[{"awardID":"00039346","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00044090","output_locID":"00044090-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Cultivos Andinos en Humahuaca"},{"id":"00051157","subnational":[{"awardID":"00051157","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00063552","output_locID":"00063552-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Desarrollo de la Agencia de Recaudaci\u00f3n Buenos Aires"},{"id":"00047126","subnational":[{"awardID":"00047126","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-31.5375","lon":"-68.53639","name":"San Juan","outputID":"00056426","output_locID":"00056426-1","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Desarrollo de la Producci\u00f3n y el Empleo en San Juan"},{"id":"00050376","subnational":[{"awardID":"00050376","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00062200","output_locID":"00062200-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo de Oportunidades de Negocios Innovativos"},{"id":"00011126","subnational":[{"awardID":"00011126","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00011126","output_locID":"00011126-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"DESARROLLO MUNICIPAL"},{"id":"00061377","subnational":[{"awardID":"00061377","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.83333","lon":"-58.25","name":"Florencio Varela","outputID":"00077727","output_locID":"00077727-1","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Empoderamiento Legal de los Pobres"},{"id":"00066228","subnational":[{"awardID":"00066228","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00082432","output_locID":"00082432-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Encadenamientos Productivos Mineros"},{"id":"00059410","subnational":[{"awardID":"00059410","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00074284","output_locID":"00074284-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Encuesta del Mercado de Trabajo en Buenos Aires"},{"id":"00058389","subnational":[{"awardID":"00058389","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00072517","output_locID":"00072517-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Erradicar la Violencia contra las Mujeres"},{"id":"00077207","subnational":[],"title":"Escuela de Formaci\u00f3n Ladrillera Corrientes"},{"id":"00051439","subnational":[{"awardID":"00051439","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00064051","output_locID":"00064051-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Estudios para el Planeamiento Estrat\u00e9gico en Energ\u00eda"},{"id":"00070537","subnational":[{"awardID":"00070537","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00084456","output_locID":"00084456-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Evaluaci\u00f3n Objetivos del Milenio Agenda Post 2015"},{"id":"00076482","subnational":[],"title":"Fiscal\u00edaAdministrativaLa Pampa"},{"id":"00060728","subnational":[{"awardID":"00060728","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00076601","output_locID":"00076601-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Agencia Nacional de Seguridad Vial"},{"id":"00069335","subnational":[{"awardID":"00069335","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083977","output_locID":"00083977-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de la Alta Direccion de Chubut"},{"id":"00062454","subnational":[{"awardID":"00062454","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00079942","output_locID":"00079942-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de la Direcci\u00f3n Nacional de Migraciones"},{"id":"00060097","subnational":[{"awardID":"00060097","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Justice, Buenos Aires","outputID":"00075494","output_locID":"00075494-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Oficina Anticorrupci\u00f3n"},{"id":"00050385","subnational":[{"awardID":"00050385","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00074915","output_locID":"00074915-1","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00050385","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083330","output_locID":"00083330-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de la Oficina del Programa Ozono"},{"id":"00070054","subnational":[{"awardID":"00070054","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00084265","output_locID":"00084265-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de la Secretaria de Ambiente"},{"id":"00045362","subnational":[{"awardID":"00045362","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00053567","output_locID":"00053567-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Secretar\u00eda de Comercio Interior"},{"id":"00042695","subnational":[{"awardID":"00042695","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00049467","output_locID":"00049467-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de la Secretar\u00eda de Coordinaci\u00f3n"},{"id":"00058371","subnational":[{"awardID":"00058371","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-31.4135","lon":"-64.18105","name":"Cordoba","outputID":"00072492","output_locID":"00072492-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Fortalecimiento del Consejo Planificaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"},{"id":"00045495","subnational":[{"awardID":"00045495","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00053750","output_locID":"00053750-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Relaciones Exteriores"},{"id":"00050353","subnational":[{"awardID":"00050353","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Health, Buenos Aires","outputID":"00062173","output_locID":"00062173-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Salud de Buenos Aires"},{"id":"00060090","subnational":[{"awardID":"00060090","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Labor, Buenos Aires","outputID":"00075477","output_locID":"00075477-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Trabajo"},{"id":"00062088","subnational":[{"awardID":"00062088","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00079347","output_locID":"00079347-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento del Plan Nacional de Drogas"},{"id":"00060100","subnational":[{"awardID":"00060100","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00075500","output_locID":"00075500-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento del Proceso Electoral"},{"id":"00072147","subnational":[{"awardID":"00072147","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00085331","output_locID":"00085331-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Direcci\u00f3n Nacional de Protecci\u00f3n Civil"},{"id":"00057492","subnational":[{"awardID":"00057492","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Minisitry of Defense, Buenos Aires","outputID":"00071049","output_locID":"00071049-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento Institucional del Ministerio de Defensa"},{"id":"INC","subnational":[{"awardID":"INC","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00082123","output_locID":"00082123-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Instituto Nacional del C\u00e1ncer"},{"id":"00069854","subnational":[{"awardID":"00069854","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00084174","output_locID":"00084174-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Ministerio de Planificaci\u00f3n de C\u00f3rdoba"},{"id":"00069081","subnational":[{"awardID":"00069081","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083864","output_locID":"00083864-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Ministerio Relaciones Exteriores y Culto"},{"id":"00062552","subnational":[{"awardID":"00062552","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00080094","output_locID":"00080094-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Ministerio Salud Santiago del Estero"},{"id":"00071769","subnational":[{"awardID":"00071769","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00085064","output_locID":"00085064-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Relaciones Exteriores de Canciller\u00eda"},{"id":"00068663","subnational":[{"awardID":"00068663","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083721","output_locID":"00083721-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Secretar\u00eda de Gabinete"},{"id":"00061993","subnational":[{"awardID":"00061993","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Universidad Pedagogica, Buenos Aires","outputID":"00079193","output_locID":"00079193-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Frotalecimiento Universidad Pedag\u00f3gica Buenos Aires"},{"id":"00070732","subnational":[{"awardID":"00070732","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00084566","output_locID":"00084566-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"GEF 4841 - LD PPG DRYLANDS"},{"id":"00049410","subnational":[{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-30.5544","lon":"-69.3756","name":"Castano Viejo, San Juan","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-1","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-31.39296","lon":"-58.02089","name":"Concordia","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-2","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-31.2448","lon":"-64.1051","name":"El Guaico","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-3","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-28.281","lon":"-65.476","name":"Farallan Negro","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-4","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-27.41813","lon":"-59.02392","name":"Fontana","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-5","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-32.89084","lon":"-68.82717","name":"Mendoza","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-6","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-54.48","lon":"-68.18","name":"Ushuaia, Tierra del Fuego","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-7","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049410","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-40.81345","lon":"-62.99668","name":"Viedma","outputID":"00060228","output_locID":"00060228-8","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n Ambiental Minera para una Producci\u00f3n Sustentable"},{"id":"00073902","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n Centralizada en Salud (Cartera BIRF)"},{"id":"00061512","subnational":[{"awardID":"00061512","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00077940","output_locID":"00077940-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n de Calidad del Ministerio de Finanzas de C\u00f3rdoba"},{"id":"00045267","subnational":[{"awardID":"00045267","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-38.95161","lon":"-68.0591","name":"Neuquen","outputID":"00053439","output_locID":"00053439-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Neuqu\u00e9n"},{"id":"00059399","subnational":[{"awardID":"00059399","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-31.63333","lon":"-60.7","name":"Santa Fe","outputID":"00074256","output_locID":"00074256-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Santa Fe"},{"id":"00061281","subnational":[{"awardID":"00061281","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-27.4806","lon":"-58.8341","name":"Corrientes","outputID":"00077593","output_locID":"00077593-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Gobierno de Corrientes"},{"id":"00059338","subnational":[{"awardID":"00059338","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Justice, Buenos Aires","outputID":"00074173","output_locID":"00074173-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Ministerio de Justicia"},{"id":"00066602","subnational":[{"awardID":"00066602","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00082735","output_locID":"00082735-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n de Politicas Alimentarias II"},{"id":"00049382","subnational":[{"awardID":"00049382","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00060154","output_locID":"00060154-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n de Programas Sociales"},{"id":"00058078","subnational":[{"awardID":"00058078","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Infrastructure, Buenos Aires","outputID":"00072001","output_locID":"00072001-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n del Ministerio Infraestructura Buenos Aires"},{"id":"00050964","subnational":[{"awardID":"00050964","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00063229","output_locID":"00063229-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n P\u00fablica de Calidad"},{"id":"00050540","subnational":[{"awardID":"00050540","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00062498","output_locID":"00062498-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gobernanza y Gesti\u00f3n de la Salud"},{"id":"00051338","subnational":[{"awardID":"00051338","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00063868","output_locID":"00063868-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gobierno Electr\u00f3nico de Ciudad de Buenos Aires"},{"id":"00061755","subnational":[{"awardID":"00061755","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00078497","output_locID":"00078497-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Implementaci\u00f3n Territorial de las Pol\u00edticas de Empleo"},{"id":"00042725","subnational":[{"awardID":"00042725","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00049536","output_locID":"00049536-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Informatizaci\u00f3n del Ministerio de Relaciones Exteriores"},{"id":"00011142","subnational":[{"awardID":"00011142","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00011142","output_locID":"00011142-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"INSTITUCIONALIZACION DE LA AFIP"},{"id":"00059495","subnational":[{"awardID":"00059495","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-25","lon":"-59.75","name":"Chaco region","outputID":"00074402","output_locID":"00074402-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Manejo Forestal Sostenible en el Gran Chaco Americano"},{"id":"00059639","subnational":[{"awardID":"00059639","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00074658","output_locID":"00074658-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Manejo Racional de Bifenilos Policlorados"},{"id":"00043829","subnational":[{"awardID":"00043829","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-44","lon":"-68","name":"Patagonia","outputID":"00051313","output_locID":"00051313-1","precision":"3","type":"PPL"}],"title":"Manejo Sustentable de Ecosistemas en la Patagonia"},{"id":"00072285","subnational":[{"awardID":"00072285","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00085453","output_locID":"00085453-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Modernizaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Transporte"},{"id":"00057048","subnational":[{"awardID":"00057048","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00070319","output_locID":"00070319-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Modernizaci\u00f3n Registro Nacional de las Personas"},{"id":"00061600","subnational":[{"awardID":"00061600","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00078102","output_locID":"00078102-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Monitoreo del Trabajo, Empleo y Protecci\u00f3n Social"},{"id":"00063538","subnational":[{"awardID":"00063538","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00080571","output_locID":"00080571-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"National Biodiversity Planning"},{"id":"00064650","subnational":[{"awardID":"00064650","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00081340","output_locID":"00081340-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PIMS 4881 Propuesta Desarrollo Capacidades en CC"},{"id":"00067319","subnational":[{"awardID":"00067319","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00083158","output_locID":"00083158-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan de Aprovechamiento M\u00faltiple de los Recursos H\u00eddrico"},{"id":"00066466","subnational":[{"awardID":"00066466","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00082640","output_locID":"00082640-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan de Iniciaci\u00f3n de Fondos de Capital"},{"id":"00061903","subnational":[{"awardID":"00061903","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-38.95161","lon":"-68.0591","name":"Neuquen","outputID":"00078981","output_locID":"00078981-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Plan Estrat\u00e9gico Provincia de Neuquen 2012-2015"},{"id":"00061785","subnational":[{"awardID":"00061785","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00078550","output_locID":"00078550-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Planeamiento de la Seguridad Ciudadana"},{"id":"00060727","subnational":[{"awardID":"00060727","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00076600","output_locID":"00076600-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plataforma Continental Argentina III"},{"id":"00050972","subnational":[{"awardID":"00050972","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00063245","output_locID":"00063245-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Producci\u00f3n Limpia y Consumo Sustentable"},{"id":"00045489","subnational":[],"title":"Programa de Acci\u00f3n de Lucha contra la Desertificaci\u00f3n"},{"id":"00059428","subnational":[{"awardID":"00059428","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00074302","output_locID":"00074302-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promoci\u00f3n de Exportaciones Peque\u00f1as y Medianas Empresas"},{"id":"00075918","subnational":[{"awardID":"00075918","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00087567","output_locID":"00087567-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Red Nacional de Voluntariado Ambiental"},{"id":"00074908","subnational":[{"awardID":"00074908","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00087070","output_locID":"00087070-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Red Territorial de la SSSalud"},{"id":"00058991","subnational":[{"awardID":"00058991","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00073514","output_locID":"00073514-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Reducci\u00f3n de Desechos Hospitalarios"},{"id":"00058643","subnational":[{"awardID":"00058643","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-28.36","lon":"-65.17","name":"Ra?o de Plata","outputID":"00072912","output_locID":"00072912-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"Reducci\u00f3n de la Contaminaci\u00f3n del R\u00edo de la Plata"},{"id":"00042764","subnational":[{"awardID":"00042764","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00049617","output_locID":"00049617-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Registro Provincial de las Personas"},{"id":"00060741","subnational":[{"awardID":"00060741","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00076624","output_locID":"00076624-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Restauraci\u00f3n Bosques Nativos de Parques Nacionales"},{"id":"00044314","subnational":[],"title":"RSU Mar del Plata"},{"id":"00011205","subnational":[{"awardID":"00011205","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00011205","output_locID":"00011205-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"SEMINARIO BASILEA"},{"id":"00076366","subnational":[{"awardID":"00076366","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00087791","output_locID":"00087791-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"SIGOB CHACO II"},{"id":"00050252","subnational":[{"awardID":"00050252","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00061980","output_locID":"00061980-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema de Formaci\u00f3n Continua"},{"id":"00059493","subnational":[{"awardID":"00059493","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00074400","output_locID":"00074400-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema Interjurisdiccional de \u00c1reas Protegidas"},{"id":"00066509","subnational":[{"awardID":"00066509","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00082680","output_locID":"00082680-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistemas Productivos Locales"},{"id":"00032074","subnational":[{"awardID":"00032074","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00032412","output_locID":"00032412-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00032074","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00069964","output_locID":"00069964-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Support to UN Coordination"},{"id":"00047557","subnational":[{"awardID":"00047557","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00057200","output_locID":"00057200-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaciones"},{"id":"00050573","subnational":[],"title":"Abordaje del Delito en el \u00c1mbito Local"},{"id":"00058344","subnational":[],"title":"Agencia Regional de Desarrollo del Noreste"},{"id":"00058340","subnational":[],"title":"Agencia Regional de Desarrollo del Noroeste"},{"id":"00062041","subnational":[],"title":"Aportes para la Reducci\u00f3n de la Mortalidad Materna"},{"id":"00062499","subnational":[{"awardID":"00062499","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-32","lon":"-59","name":"Entre Rios","outputID":"00080013","output_locID":"00080013-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Aportes para la Reducci\u00f3n Mortalidad Materna Entre R\u00edos"},{"id":"00037975","subnational":[],"title":"Apoyo a Reestructuraci\u00f3n Empresarial"},{"id":"00025006","subnational":[],"title":"Apoyo al Plan de Lucha contra el VIH"},{"id":"00040267","subnational":[{"awardID":"00040267","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00045486","output_locID":"00045486-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo Programa Mi PC"},{"id":"00011192","subnational":[],"title":"Apoyo Red Hospitalaria R\u00edo Negro"},{"id":"00033322","subnational":[],"title":"Auditoria Ciudadana"},{"id":"00051156","subnational":[],"title":"Campa\u00f1a por la Equidad de G\u00e9nero y Contra la Violencia"},{"id":"00011166","subnational":[],"title":"Canciller\u00eda Pr\u00f3ximo Milenio"},{"id":"00061543","subnational":[],"title":"Cartograf\u00eda del Sector Mar\u00edtimo Costero de Buenos Aires"},{"id":"00050584","subnational":[],"title":"Casas de Juventud para la Inclusi\u00f3n Ciudadana"},{"id":"00048058","subnational":[],"title":"Conservaci\u00f3n del Chaco Seco en Tierras Fiscales"},{"id":"00041317","subnational":[{"awardID":"00041317","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00047061","output_locID":"00047061-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Cultura Ciudadana y Diversidad Cultural"},{"id":"00061937","subnational":[],"title":"Cumbre sobre Desarrollo Sostenible, R\u00edo 2012"},{"id":"00034026","subnational":[],"title":"Desarrollo del Sector Minero Argentino"},{"id":"00048395","subnational":[],"title":"Desarrollo Sustentable \u00c1rea Protegida de Pizarro, Salta"},{"id":"00060872","subnational":[{"awardID":"00060872","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00076821","output_locID":"00076821-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Econom\u00eda de Bajo Carbono Resiliente al Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00011214","subnational":[],"title":"Eliminaci\u00f3n del bromuro de metilo"},{"id":"00058056","subnational":[],"title":"Estrategia Resiliencia Comunitaria a Desastres Naturales"},{"id":"00060974","subnational":[{"awardID":"00060974","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00077015","output_locID":"00077015-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de Jefatura de Ministros de Buenos Aires"},{"id":"00033998","subnational":[],"title":"Fortalecimiento del Ministerio de Educaci\u00f3n"},{"id":"00044932","subnational":[{"awardID":"00044932","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00052982","output_locID":"00052982-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio del Interior"},{"id":"00038013","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Productivo de la Miner\u00eda"},{"id":"00011180","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n Administrativa Cancilleria"},{"id":"00011224","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Ciudad de Buenos Aires"},{"id":"00037462","subnational":[{"awardID":"00037462","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-27.79511","lon":"-64.26149","name":"Santiago del Estero","outputID":"00040997","output_locID":"00040997-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Santiago del Estero"},{"id":"00056816","subnational":[{"awardID":"00056816","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-27.46056","lon":"-58.98389","name":"Chaco","outputID":"00069846","output_locID":"00069846-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Gobierno del Chaco"},{"id":"00042824","subnational":[{"awardID":"00042824","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00049728","output_locID":"00049728-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Pol\u00edtica Alimentaria"},{"id":"00039684","subnational":[],"title":"Gobierno Electr\u00f3nico en Argentina"},{"id":"00031416","subnational":[],"title":"Hospitales Conurbano Bonaerense"},{"id":"00062505","subnational":[{"awardID":"00062505","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00080026","output_locID":"00080026-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Implementaci\u00f3n Tr\u00e1mite Unico Simplificado Buenos Aires"},{"id":"00059225","subnational":[{"awardID":"00059225","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Justice, Buenos Aires","outputID":"00074008","output_locID":"00074008-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Inclusi\u00f3n Laboral y Social de Mujeres J\u00f3venes Bonaerense"},{"id":"00059111","subnational":[{"awardID":"00059111","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00073820","output_locID":"00073820-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Manejo  Racional de Bifenilos Policlorados"},{"id":"00050185","subnational":[],"title":"Manejo Integral de Microcuencas en Cusi-Cusi"},{"id":"00043998","subnational":[],"title":"Medianas Donaciones"},{"id":"00033919","subnational":[],"title":"Mejorar las condiciones de vida madres y ni\u00f1os"},{"id":"00034316","subnational":[{"awardID":"00034316","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-40","lon":"-67","name":"Rio Negro","outputID":"00036375","output_locID":"00036375-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Modernizaci\u00f3n Productiva R\u00edo Negro"},{"id":"00044114","subnational":[],"title":"Modernizaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica Ingresos P\u00fablicos Buenos Aires"},{"id":"00045933","subnational":[{"awardID":"00045933","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00054402","output_locID":"00054402-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Monitoreo aplicado a Peque\u00f1as y Medianas Empresas"},{"id":"00011177","subnational":[],"title":"Nuevas estrategias de cooperaci\u00f3n internacional"},{"id":"00037379","subnational":[{"awardID":"00037379","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00040901","output_locID":"00040901-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Observatorio del Empleo"},{"id":"00062399","subnational":[],"title":"Participaci\u00f3n Ciudadana en Pol\u00edticas P\u00fablicas Seguridad"},{"id":"00044986","subnational":[],"title":"Plataforma Continental Argentina II"},{"id":"00011196","subnational":[],"title":"Pol\u00edtica Tributaria"},{"id":"00045257","subnational":[],"title":"Primeros A\u00f1os"},{"id":"00058716","subnational":[],"title":"Sistema Adquisiciones de Insumos Hospitalarios"},{"id":"00033035","subnational":[],"title":"Sistema de Informaci\u00f3n Regional sobre el abuso de Drogas"},{"id":"00038038","subnational":[],"title":"Sistemas Inform\u00e1ticos Ministerio de Trabajo"},{"id":"00049489","subnational":[],"title":"Transferencia de Tecnolog\u00edas Solares en Mendoza"},{"id":"00044716","subnational":[],"title":"Transici\u00f3n Programa Jefes de Hogar"},{"id":"00047371","subnational":[],"title":"Utilizaci\u00f3n de Ferrobus en 25 de Mayo"},{"id":"00062499","subnational":[{"awardID":"00062499","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-32","lon":"-59","name":"Entre Rios","outputID":"00080013","output_locID":"00080013-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Aportes para la Reducci\u00f3n Mortalidad Materna Entre R\u00edos"},{"id":"00011198","subnational":[],"title":"APOYO A LA SECRETARIA DE COORDINACION GENERAL"},{"id":"00040154","subnational":[],"title":"Apoyo a los Consejos Consultivos en la pol\u00edtica social"},{"id":"00040267","subnational":[{"awardID":"00040267","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00045486","output_locID":"00045486-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo Programa Mi PC"},{"id":"00067426","subnational":[],"title":"Asistencia Programa de Reconversi\u00f3n de \u00c1reas Tabacaleras"},{"id":"00050584","subnational":[],"title":"Casas de Juventud para la Inclusi\u00f3n Ciudadana"},{"id":"00041317","subnational":[{"awardID":"00041317","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00047061","output_locID":"00047061-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Cultura Ciudadana y Diversidad Cultural"},{"id":"00034026","subnational":[],"title":"Desarrollo del Sector Minero Argentino"},{"id":"00060872","subnational":[{"awardID":"00060872","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00076821","output_locID":"00076821-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Econom\u00eda de Bajo Carbono Resiliente al Cambio Clim\u00e1tico"},{"id":"00060974","subnational":[{"awardID":"00060974","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00077015","output_locID":"00077015-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento de Jefatura de Ministros de Buenos Aires"},{"id":"00044932","subnational":[{"awardID":"00044932","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00052982","output_locID":"00052982-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento del Ministerio del Interior"},{"id":"00038013","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Productivo de la Miner\u00eda"},{"id":"00011224","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Ciudad de Buenos Aires"},{"id":"00037462","subnational":[{"awardID":"00037462","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-27.79511","lon":"-64.26149","name":"Santiago del Estero","outputID":"00040997","output_locID":"00040997-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Gesti\u00f3n de Insumos M\u00e9dicos en Santiago del Estero"},{"id":"00056816","subnational":[{"awardID":"00056816","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-27.46056","lon":"-58.98389","name":"Chaco","outputID":"00069846","output_locID":"00069846-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Alta Direcci\u00f3n del Gobierno del Chaco"},{"id":"00042824","subnational":[{"awardID":"00042824","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00049728","output_locID":"00049728-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Gesti\u00f3n de la Pol\u00edtica Alimentaria"},{"id":"00062505","subnational":[{"awardID":"00062505","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00080026","output_locID":"00080026-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Implementaci\u00f3n Tr\u00e1mite Unico Simplificado Buenos Aires"},{"id":"00059225","subnational":[{"awardID":"00059225","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Ministry of Justice, Buenos Aires","outputID":"00074008","output_locID":"00074008-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Inclusi\u00f3n Laboral y Social de Mujeres J\u00f3venes Bonaerense"},{"id":"00059111","subnational":[{"awardID":"00059111","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34","lon":"-64","name":"Argentina","outputID":"00073820","output_locID":"00073820-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Manejo  Racional de Bifenilos Policlorados"},{"id":"00033919","subnational":[],"title":"Mejorar las condiciones de vida madres y ni\u00f1os"},{"id":"00034316","subnational":[{"awardID":"00034316","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-40","lon":"-67","name":"Rio Negro","outputID":"00036375","output_locID":"00036375-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Modernizaci\u00f3n Productiva R\u00edo Negro"},{"id":"00045933","subnational":[{"awardID":"00045933","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00054402","output_locID":"00054402-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Monitoreo aplicado a Peque\u00f1as y Medianas Empresas"},{"id":"00037379","subnational":[{"awardID":"00037379","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-34.61315","lon":"-58.37723","name":"Buenos Aires","outputID":"00040901","output_locID":"00040901-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Observatorio del Empleo"},{"id":"00062399","subnational":[],"title":"Participaci\u00f3n Ciudadana en Pol\u00edticas P\u00fablicas Seguridad"},{"id":"00011250","subnational":[],"title":"PIMS 444 OP14 MSP NIP"},{"id":"00045257","subnational":[],"title":"Primeros A\u00f1os"},{"id":"00011199","subnational":[],"title":"REFORMA SECTOR PUBLICO CIUDAD DE BS.AS."},{"id":"00011193","subnational":[],"title":"SECRETARIA DEFENSA COMPETENCIA Y CONSUMIDOR"}]}