{"iso_num":"854","op_unit":"BFA","projects":[{"id":"00057661","subnational":[{"awardID":"00057661","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00071337","output_locID":"00071337-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Adaptation aux changements climatiques"},{"id":"00056535","subnational":[{"awardID":"00056535","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00069230","output_locID":"00069230-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui \u00e0 la coordination du Syst\u00e8me des Nations Unies/BFA"},{"id":"00058088","subnational":[{"awardID":"00058088","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00072011","output_locID":"00072011-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui \u00e0 la promotion et protection des Droits Humains"},{"id":"00062390","subnational":[{"awardID":"00062390","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00079872","output_locID":"00079872-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui au Conseil National de Lutte contre le SIDA"},{"id":"00062276","subnational":[{"awardID":"00062276","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00079700","output_locID":"00079700-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui au Monde Associatif et Communautaire Phase 3"},{"id":"00051349","subnational":[{"awardID":"00051349","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00063900","output_locID":"00063900-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Appui au renforcement des capacit\u00e9s de la CUEMOA"},{"id":"00057548","subnational":[{"awardID":"00057548","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","outputID":"00071165","output_locID":"00071165-1","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Appui aux Communes Rurales et Initiatives Intercommunes"},{"id":"00048779","subnational":[{"awardID":"00048779","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00059049","output_locID":"00059049-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui danois VIH/Sida PAMAC phase2 -2007-2010"},{"id":"00044219","subnational":[{"awardID":"00044219","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00051873","output_locID":"00051873-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui d\u00e9centralisation,participation citoyenne&Dev.local"},{"id":"00011565","subnational":[{"awardID":"00011565","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00011565","output_locID":"00011565-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Appui Institutionnel Progr National de Lutte contre Sida"},{"id":"00072085","subnational":[{"awardID":"00072085","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00085300","output_locID":"00085300-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Capacity building for Global Environ benefits"},{"id":"00043891","subnational":[{"awardID":"00043891","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00051403","output_locID":"00051403-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Complexe Parcs W-Arly- Pendjari"},{"id":"00062761","subnational":[{"awardID":"00062761","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00080189","output_locID":"00080189-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Consolidation Gouvernance Environnementale Locale"},{"id":"00058092","subnational":[{"awardID":"00058092","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00072015","output_locID":"00072015-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"D\u00e9velopement des capacit\u00e9s en adaptation - Japon"},{"id":"00050329","subnational":[{"awardID":"00050329","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00062134","output_locID":"00062134-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fonds Mondial Paludisme PAMAC"},{"id":"00048680","subnational":[{"awardID":"00048680","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00058938","output_locID":"00058938-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fonds Mondial Sida Round 6"},{"id":"00060110","subnational":[{"awardID":"00060110","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Regionsdu Centre Ouagadougou","outputID":"00075522","output_locID":"00075522-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fonds Mondial Tuberculose Round 8 PAMAC"},{"id":"00072569","subnational":[{"awardID":"00072569","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00085637","output_locID":"00085637-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Formulation projet Changements Climatiques"},{"id":"00062180","subnational":[{"awardID":"00062180","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00079536","output_locID":"00079536-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gouvernance Locale et Administrative"},{"id":"00058308","subnational":[{"awardID":"00058308","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00072385","output_locID":"00072385-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"National Coordination Subprogram"},{"id":"00050677","subnational":[{"awardID":"00050677","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00062711","output_locID":"00062711-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PASS - Appui au secteur sant\u00e9 et Sida"},{"id":"00059960","subnational":[{"awardID":"00059960","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.25488","lon":"-2.36876","name":"Centre Ouest adm region","outputID":"00075236","output_locID":"00075236-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"PIMS 3970 LD Centre Ouest - CPP"},{"id":"00061535","subnational":[{"awardID":"00061535","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00077981","output_locID":"00077981-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PIMS 4227 CC Jatropha BF"},{"id":"00044072","subnational":[{"awardID":"00044072","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00051711","output_locID":"00051711-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Program Renforcement capacit\u00e9s Institutions R\u00e9publicaine"},{"id":"00065408","subnational":[{"awardID":"00065408","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","outputID":"00081923","output_locID":"00081923-1","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Programme Augmentation Revenus&Promotion Emplois d\u00e9cents"},{"id":"00065436","subnational":[{"awardID":"00065436","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00081939","output_locID":"00081939-1","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00065436","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00081940","output_locID":"00081940-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme d'Appui aux Parcs de l'Entente- C2 PAPE/PNUD"},{"id":"00044399","subnational":[{"awardID":"00044399","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00052188","output_locID":"00052188-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00044399","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00062229","output_locID":"00062229-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme de Gestion Durable des Ressources Naturelles"},{"id":"00047474","subnational":[{"awardID":"00047474","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00057038","output_locID":"00057038-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00047474","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00057039","output_locID":"00057039-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme de Renforcement du Secteur de la Microfinance"},{"id":"00062580","subnational":[{"awardID":"00062580","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00080107","output_locID":"00080107-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme gouvernance - Sous Composante Politique"},{"id":"00044934","subnational":[{"awardID":"00044934","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00052984","output_locID":"00052984-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme National de Volontariat au Burkina (PNVB)"},{"id":"00033364","subnational":[{"awardID":"00033364","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00059244","output_locID":"00059244-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programme National Plateformes Multifonctionelles"},{"id":"00050279","subnational":[{"awardID":"00050279","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00062032","output_locID":"00062032-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050279","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.25488","lon":"-2.36876","name":"Centre Ouest adm region","outputID":"00062033","output_locID":"00062033-1","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00050279","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","outputID":"00062035","output_locID":"00062035-1","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Programme National Plateformes Multifonctionnelles/GATE"},{"id":"00047176","subnational":[{"awardID":"00047176","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00056493","output_locID":"00056493-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet Acc\u00e9l\u00e9ration atteinte des Objectifs du Mill\u00e9naire"},{"id":"00062182","subnational":[{"awardID":"00062182","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00079538","output_locID":"00079538-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet appui au Renforcement des Capacit\u00e9s du Parlement"},{"id":"00050736","subnational":[{"awardID":"00050736","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00062802","output_locID":"00062802-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet d'appui \u00e0 la promotion de l'emploi et \u00e0 la FP"},{"id":"00067552","subnational":[{"awardID":"00067552","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00083263","output_locID":"00083263-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet d'Appui aux Elections L\u00e9gislatives et Municipales"},{"id":"00051237","subnational":[{"awardID":"00051237","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00063697","output_locID":"00063697-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet de cr\u00e9dit de la Commune de Dori"},{"id":"00044306","subnational":[{"awardID":"00044306","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00052020","output_locID":"00052020-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet de Renforcement de la Gouvernance Economique"},{"id":"00062127","subnational":[{"awardID":"00062127","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Regionsdu Centre Ouagadougou","outputID":"00079448","output_locID":"00079448-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Projet Renforcement Gouvernance Economique"},{"id":"00061836","subnational":[{"awardID":"00061836","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","outputID":"00078815","output_locID":"00078815-1","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Projet Zones tampons Burkina"},{"id":"00059371","subnational":[{"awardID":"00059371","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00074216","output_locID":"00074216-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promotion du Jatropha au Burkina Faso"},{"id":"00058338","subnational":[{"awardID":"00058338","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00072431","output_locID":"00072431-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Renforcement Capacit\u00e9s Nationales Gestion Catastrophes"},{"id":"00057453","subnational":[{"awardID":"00057453","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00070990","output_locID":"00070990-1","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00057453","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00070991","output_locID":"00070991-1","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00057453","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00075719","output_locID":"00075719-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00057453","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00075718","output_locID":"00075718-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Renforcement de la s\u00e9curit\u00e9 urbaine \u00e0 Ouagadougou"},{"id":"00057467","subnational":[{"awardID":"00057467","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00071011","output_locID":"00071011-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"RENFORCEMENT DES CAPACITES POUR L'ADAPTATION CC"},{"id":"00044280","subnational":[{"awardID":"00044280","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00051962","output_locID":"00051962-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Renforcement Gouvernance Administrative"},{"id":"00059432","subnational":[{"awardID":"00059432","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"12.36566","lon":"-1.53388","name":"Ouagadougou","outputID":"00074306","output_locID":"00074306-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Secr\u00e9tariat de laTro\u00efka des partenaires au d\u00e9veloppement"},{"id":"00059616","subnational":[{"awardID":"00059616","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"12.25","lon":"-3.41667","name":"Mouhoun province","outputID":"00074619","output_locID":"00074619-1","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Sub programme Boucle du Mouhoun region"},{"id":"00044232","subnational":[],"title":"\"Syst\u00e8me et processus \u00e9lectoraux\""},{"id":"00047521","subnational":[{"awardID":"00047521","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00057132","output_locID":"00057132-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Activit\u00e9s de communication et de plaidoyer"},{"id":"00044395","subnational":[],"title":"Am\u00e9lioration revenus et  Petite Irrigation"},{"id":"00046503","subnational":[],"title":"Am\u00e9lioration revenus& Produits forestiers non ligneux"},{"id":"00011578","subnational":[],"title":"Appui au  Monde Associatif et Communautaire"},{"id":"00036132","subnational":[{"awardID":"00036132","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00039106","output_locID":"00039106-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Elaboration de communication Changement Climatique"},{"id":"00058280","subnational":[{"awardID":"00058280","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00072345","output_locID":"00072345-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Emergency Response"},{"id":"00047390","subnational":[],"title":"Fond Mondial Tuberculose PAMAC"},{"id":"00044231","subnational":[],"title":"Mise en oeuvre M\u00e9canisme Africain d'Eval. par les Pairs"},{"id":"00059798","subnational":[],"title":"PIMS 4298 BD Burkina Zones tampon et AP"},{"id":"00050034","subnational":[],"title":"Projet de renforcement des capacit\u00e9s des OSC au BF"},{"id":"00047776","subnational":[{"awardID":"00047776","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00057631","output_locID":"00057631-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet Renforceme capacit\u00e9 direction g\u00e9n\u00e9ral coop\u00e9ration"},{"id":"00044615","subnational":[],"title":"Promotion et protection des Droits Humains-Action 2"},{"id":"00044234","subnational":[{"awardID":"00044234","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00051890","output_locID":"00051890-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Syst\u00e9matisation du genre dans les programmes et projets"},{"id":"00047521","subnational":[{"awardID":"00047521","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00057132","output_locID":"00057132-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Activit\u00e9s de communication et de plaidoyer"},{"id":"00045990","subnational":[],"title":"Appui au Plan d'Action  de la Police de Proximit\u00e9"},{"id":"00036132","subnational":[{"awardID":"00036132","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00039106","output_locID":"00039106-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Elaboration de communication Changement Climatique"},{"id":"00011568","subnational":[],"title":"ELEVAGE DE LA FAUNE SAUVAGE EN ZONE SEMI-ARID"},{"id":"00058280","subnational":[{"awardID":"00058280","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00072345","output_locID":"00072345-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Emergency Response"},{"id":"00034633","subnational":[],"title":"Fonds Mondial Lutte Anti Paludique"},{"id":"00011552","subnational":[],"title":"NATIONAL BIODIVERSITY STRATEGY"},{"id":"00036052","subnational":[],"title":"Plan d' Action National d' Adaptation"},{"id":"00011577","subnational":[],"title":"Plan National mise en oeuvre Polluants Organiques"},{"id":"00047776","subnational":[{"awardID":"00047776","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00057631","output_locID":"00057631-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Projet Renforceme capacit\u00e9 direction g\u00e9n\u00e9ral coop\u00e9ration"},{"id":"00011575","subnational":[],"title":"R\u00e9forme secteur  Energie"},{"id":"00011556","subnational":[],"title":"RENFORCEMENT DES CAPACITES NATIONALES"},{"id":"00044234","subnational":[{"awardID":"00044234","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"13","lon":"-2","name":"Burkina Faso","outputID":"00051890","output_locID":"00051890-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Syst\u00e9matisation du genre dans les programmes et projets"}]}