{"iso_num":"076","op_unit":"BRA","projects":[{"id":"00050125","subnational":[{"awardID":"00050125","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00061767","output_locID":"00061767-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"00061767 Complementary Adjustment - MPOG"},{"id":"00072835","subnational":[{"awardID":"00072835","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00085863","output_locID":"00085863-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoio a Implementa\u00e7a\u00f5 Estat\u00e9gica do PNUD 2013-2014"},{"id":"00025506","subnational":[{"awardID":"00025506","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00025506","output_locID":"00025506-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/00/014 - SECEX - Subprojeto IV"},{"id":"00011670","subnational":[{"awardID":"00011670","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00011670","output_locID":"00011670-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/021 Strengthening Secretariat of Biodivers&Forest"},{"id":"00011664","subnational":[{"awardID":"00011664","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00011664","output_locID":"00011664-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/00/022 Support Public Policies for Sustainable Devel"},{"id":"00025517","subnational":[{"awardID":"00025517","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Agencia Brasileira de Cooperacao, Brazil","outputID":"00025517","output_locID":"00025517-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/00/036 Moderniza\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica"},{"id":"00011666","subnational":[{"awardID":"00011666","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-13","lon":"56","name":"Mato Grosso","outputID":"00011666","output_locID":"00011666-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/00/G31 Biodivers Conservation Northwest Mato Grosso"},{"id":"00025532","subnational":[{"awardID":"00025532","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00025532","output_locID":"00025532-1","precision":"4","type":"RES"},{"awardID":"00025532","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-22.91","lon":"-43.17","name":"Mata Grande","outputID":"00025532","output_locID":"00025532-2","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/03/009 DEMONSTRATIVE PROJECTS"},{"id":"00036985","subnational":[{"awardID":"00036985","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00040421","output_locID":"00040421-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/03/015 - Capacita\u00e7\u00e3o em Ger\u00eancia Social"},{"id":"00036993","subnational":[{"awardID":"00036993","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040429","output_locID":"00040429-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/03/034 - Revitalization CO National Supply"},{"id":"00036992","subnational":[{"awardID":"00036992","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040428","output_locID":"00040428-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/008 - Institutional Strengh. & Modern. of CVM"},{"id":"00037176","subnational":[{"awardID":"00037176","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040658","output_locID":"00040658-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/016 Techn Assist for Sustainabl Equitable Growth"},{"id":"00038671","subnational":[{"awardID":"00038671","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00043035","output_locID":"00043035-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/029 - Security for Citizenship"},{"id":"00037004","subnational":[{"awardID":"00037004","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040440","output_locID":"00040440-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/043 - Implementation of Progr and Proj of CTPD"},{"id":"00037179","subnational":[{"awardID":"00037179","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040661","output_locID":"00040661-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/044-Implement of projects and activit CTPD Latin"},{"id":"00037606","subnational":[{"awardID":"00037606","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministerio de Desenvolvimento Social e Combate a\u2020 Fome","outputID":"00041180","output_locID":"00041180-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/04/046 - Fortalecimento institucional para a avalia\u00e7"},{"id":"00040960","subnational":[{"awardID":"00040960","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00046569","output_locID":"00046569-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/049 - Educa\u00e7\u00e3o do S\u00e9culo XXI"},{"id":"00041523","subnational":[{"awardID":"00041523","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00047389","output_locID":"00047389-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"BRA/05/018 - Avalia\u00e7\u00e3o e Aprimoramento Pol\u00edtica Social"},{"id":"00041699","subnational":[{"awardID":"00041699","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00047660","output_locID":"00047660-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/021  Projeto do Programa ProJovem"},{"id":"00041767","subnational":[{"awardID":"00041767","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00047752","output_locID":"00047752-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/028 -Prog. Promo\u00e7\u00e3o Inclus\u00e3o Produtiva de Jovens"},{"id":"00042228","subnational":[{"awardID":"00042228","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00048377","output_locID":"00048377-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/036 - Strengthening Brazilian Justice"},{"id":"00043593","subnational":[{"awardID":"00043593","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00050953","output_locID":"00050953-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/045 - Qualifica\u00e7\u00e3o das Tecnologias/Dispositivios"},{"id":"00044688","subnational":[{"awardID":"00044688","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministerio do desenvolvimento Agrario, Brasilia, Brazil","outputID":"00052642","output_locID":"00052642-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/06/010 - Traditional Agriculture Strengthening"},{"id":"00048396","subnational":[{"awardID":"00048396","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00058523","output_locID":"00058523-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/06/016 - Public & Private Parthnership"},{"id":"00044988","subnational":[{"awardID":"00044988","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00053060","output_locID":"00053060-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/06/017 - Equity's Observatory"},{"id":"00045608","subnational":[{"awardID":"00045608","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00053902","output_locID":"00053902-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/06/024 - Monitoring of Investment Projects"},{"id":"00046441","subnational":[{"awardID":"00046441","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00055336","output_locID":"00055336-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/06/032 - Brazil \"3 Tempos\""},{"id":"00047189","subnational":[{"awardID":"00047189","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00056513","output_locID":"00056513-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/002 - CIMGC Institutional Modernization"},{"id":"00047856","subnational":[{"awardID":"00047856","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministry of Justice, Brasilia","outputID":"00057750","output_locID":"00057750-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/07/004 - Discussion of New Legislation"},{"id":"00048681","subnational":[{"awardID":"00048681","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00058939","output_locID":"00058939-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/010 - Support SEPPIR"},{"id":"00050844","subnational":[{"awardID":"00050844","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-3.10194","lon":"-60.025","name":"Amazonas","outputID":"00062992","output_locID":"00062992-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/07/013- Prog de Desenv Sustent\u00e1vel de Cadeiras Produ"},{"id":"00050227","subnational":[{"awardID":"00050227","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.97111","lon":"-38.51083","name":"Bahia","outputID":"00061927","output_locID":"00061927-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/07/015 Povos e Comunidades Tradicionais da Bahia"},{"id":"00048796","subnational":[{"awardID":"00048796","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00059080","output_locID":"00059080-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/017 -Projeto Prom Comercial Atra\u00e7\u00e3o Investimentos"},{"id":"00048676","subnational":[{"awardID":"00048676","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-9","lon":"-40","name":"Sao Francisco","outputID":"00058933","output_locID":"00058933-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/07/018 - Rural Communities of S\u00e3o Francisco River"},{"id":"00049278","subnational":[{"awardID":"00049278","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00059966","output_locID":"00059966-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/019 - Human Rights for All"},{"id":"00046839","subnational":[{"awardID":"00046839","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00055992","output_locID":"00055992-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"BRA/07/G32 - PIMS 3280 - Mangrove Ecosystems in Brazil"},{"id":"00049860","subnational":[{"awardID":"00049860","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-2.5","lon":"-60","name":"Amazon Basin","outputID":"00061207","output_locID":"00061207-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/08/002  Management of Federal Extractive Reserves"},{"id":"00049502","subnational":[{"awardID":"00049502","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-1.45583","lon":"-48.50444","name":"Para","outputID":"00060411","output_locID":"00060411-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00049502","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-9","lon":"-70","name":"Acre","outputID":"00060411","output_locID":"00060411-2","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00049502","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-13","lon":"-56","name":"Mato Grosso","outputID":"00060411","output_locID":"00060411-3","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/08/003 State Plans and Env Rural Estate Registration"},{"id":"00051273","subnational":[{"awardID":"00051273","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-3.10194","lon":"-60.025","name":"Amazonas","outputID":"00063772","output_locID":"00063772-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/08/012 - Support for traditional communities"},{"id":"00056600","subnational":[{"awardID":"00056600","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00069372","output_locID":"00069372-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/021 - Transitional Justice"},{"id":"00051435","subnational":[{"awardID":"00051435","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-3.10194","lon":"-60.025","name":"Amazonas","outputID":"00064047","output_locID":"00064047-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/08/023 - Biodiversity Conservation"},{"id":"00051274","subnational":[{"awardID":"00051274","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00063774","output_locID":"00063774-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/G32 - BRAZIL ESTABLISHMENT OF PCB"},{"id":"00056848","subnational":[{"awardID":"00056848","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00069941","output_locID":"00069941-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/001-Amplia\u00e7\u00e3o Capacidade Instucional INTERLEGIS"},{"id":"00056963","subnational":[{"awardID":"00056963","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00070139","output_locID":"00070139-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/003 Institut Strengthening of Local Dev in Alagoa"},{"id":"00058570","subnational":[{"awardID":"00058570","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00072783","output_locID":"00072783-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/004 - Institutional Strenghtening of CAIXA"},{"id":"00057222","subnational":[{"awardID":"00057222","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00070613","output_locID":"00070613-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/008-Capacity Support for South-South Cooperation"},{"id":"00048524","subnational":[{"awardID":"00048524","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00058719","output_locID":"00058719-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/09/G31 - Energy Efficiency in Buildings"},{"id":"00057517","subnational":[{"awardID":"00057517","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-15.95","lon":"-56.11667","name":"Cerrado","outputID":"00071107","output_locID":"00071107-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/09/G32 - Indigenous Lands"},{"id":"00060003","subnational":[{"awardID":"00060003","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00075311","output_locID":"00075311-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/001 - Observatory of Public Consortiums"},{"id":"00059234","subnational":[{"awardID":"00059234","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-20.44278","lon":"-54.64639","name":"Mato Grosso do Sul","outputID":"00074022","output_locID":"00074022-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/10/003 MDGF Security Food of Indigenous People"},{"id":"00060736","subnational":[{"awardID":"00060736","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00076619","output_locID":"00076619-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/005  Projeto Sul-Sul de Fortalecimento do MSPP"},{"id":"00061056","subnational":[{"awardID":"00061056","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00077157","output_locID":"00077157-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/006  Projeto de Estrutura\u00e7\u00e3o da Governan\u00e7a na Re"},{"id":"00061138","subnational":[{"awardID":"00061138","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00077327","output_locID":"00077327-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/007 - INFORMATION SYSTEMS ON CHILDREN RIGHTS"},{"id":"00061060","subnational":[{"awardID":"00061060","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00077170","output_locID":"00077170-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/008  Projeto de Estrutura\u00e7\u00e3o do Sistema de Vigil"},{"id":"00051455","subnational":[{"awardID":"00051455","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-8.05389","lon":"-34.88111","name":"Pernambuco","outputID":"00064077","output_locID":"00064077-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/10/G31 - SUCRE - Sugarcane Renewable Electricity"},{"id":"00058030","subnational":[{"awardID":"00058030","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00071915","output_locID":"00071915-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G32 - Third National Communication to the UNFCCC"},{"id":"00060510","subnational":[{"awardID":"00060510","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00076233","output_locID":"00076233-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G71 Ext. Institutional Strengthening"},{"id":"00062222","subnational":[{"awardID":"00062222","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00079615","output_locID":"00079615-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/001 - Support to Biodiversity Convention"},{"id":"00061113","subnational":[{"awardID":"00061113","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00077289","output_locID":"00077289-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/003 -  Human Rights Indicators"},{"id":"00064614","subnational":[{"awardID":"00064614","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00081317","output_locID":"00081317-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/005 - Consolida\u00e7\u00e3o e Expans\u00e3o do Programa NEOJIBA"},{"id":"00062374","subnational":[{"awardID":"00062374","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00079841","output_locID":"00079841-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/008 - Economic and Consumer Rights"},{"id":"00063539","subnational":[{"awardID":"00063539","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080572","output_locID":"00080572-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/009 - FORTALECIMENTO DA AGRICULTURA FAMILIAR"},{"id":"00063057","subnational":[{"awardID":"00063057","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080494","output_locID":"00080494-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063057","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-2.52972","lon":"-44.30278","name":"Maranhao","outputID":"00080367","output_locID":"00080367-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00063057","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080495","output_locID":"00080495-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063057","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084503","output_locID":"00084503-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063057","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-16.67861","lon":"-49.25389","name":"Goias","outputID":"00084575","output_locID":"00084575-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00063057","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084576","output_locID":"00084576-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/015 - SIGOB Umbrella"},{"id":"00062692","subnational":[{"awardID":"00062692","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-22.90278","lon":"-43.2075","name":"Rio de Janeiro","outputID":"00080162","output_locID":"00080162-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/11/017 - Parcerias Confer\u00eancia ONU Rio +20"},{"id":"00062904","subnational":[{"awardID":"00062904","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080243","output_locID":"00080243-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/018 - CSS Fort. Programa Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar"},{"id":"00063623","subnational":[{"awardID":"00063623","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080614","output_locID":"00080614-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/019 - Pol\u00edtica Migrat\u00f3ria Brasileira"},{"id":"00063881","subnational":[{"awardID":"00063881","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080746","output_locID":"00080746-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/021- PROGRAM FOR ENVIRONMENTAL SERVICES PAYMENT"},{"id":"00063662","subnational":[{"awardID":"00063662","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-22.90278","lon":"-43.2075","name":"Rio de Janeiro","outputID":"00080644","output_locID":"00080644-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/11/022 Suport T\u00e9c ao Processo Prep Rio+20 & Des Res"},{"id":"00063852","subnational":[{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080726","output_locID":"00080726-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080727","output_locID":"00080727-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080728","output_locID":"00080728-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080729","output_locID":"00080729-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080730","output_locID":"00080730-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00082515","output_locID":"00082515-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00063852","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00082633","output_locID":"00082633-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/023 - MDG MOVEMENT BRAZIL 2015"},{"id":"00065119","subnational":[{"awardID":"00065119","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00081763","output_locID":"00081763-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/001 - Sust. Dev.  Innovation Promotion"},{"id":"00066380","subnational":[{"awardID":"00066380","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00082572","output_locID":"00082572-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/002 - APOIO AO DESENV DO SETOR ALGODOEIRO"},{"id":"00066521","subnational":[{"awardID":"00066521","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00082688","output_locID":"00082688-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"BRA/12/003 - SP Fighting Corruption in Health Sector"},{"id":"00070591","subnational":[{"awardID":"00070591","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084489","output_locID":"00084489-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/006 - Apoio \u00e0 gest\u00e3o descentralizada do SUAS"},{"id":"00068189","subnational":[{"awardID":"00068189","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00083532","output_locID":"00083532-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/007: INTERLEGIS Integra\u00e7\u00e3o e Particip Legislativa"},{"id":"00070942","subnational":[{"awardID":"00070942","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.97111","lon":"-38.51083","name":"Salvador","outputID":"00084691","output_locID":"00084691-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/12/008Apoio \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Reabilita\u00e7\u00e3o"},{"id":"00068212","subnational":[{"awardID":"00068212","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00083540","output_locID":"00083540-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/009 - Apoio aos Programas e Proj Priorit\u00e1rios Gov"},{"id":"00068577","subnational":[{"awardID":"00068577","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00083676","output_locID":"00083676-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/010 - Fortalecimento Defensoria Publica da Uni\u00e3o"},{"id":"00071030","subnational":[{"awardID":"00071030","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084735","output_locID":"00084735-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/011 - Fortalecimento Institucional do CODEPLAN"},{"id":"00068774","subnational":[{"awardID":"00068774","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00080667","output_locID":"00080667-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/013 - Fortalecimento do Acesso \u00e0 Justi\u00e7a"},{"id":"00069552","subnational":[{"awardID":"00069552","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-19.92083","lon":"-43.93778","name":"Minas Gerais","outputID":"00084072","output_locID":"00084072-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/12/015 Repactua\u00e7\u00e3o dos ODM no estado de Minas Gerais"},{"id":"00071328","subnational":[{"awardID":"00071328","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084867","output_locID":"00084867-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00071328","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00087656","output_locID":"00087656-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/017 - Gest\u00e3o de Riscos de Desastres Naturais"},{"id":"00071367","subnational":[{"awardID":"00071367","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084879","output_locID":"00084879-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/018 - Promo\u00e7\u00e3o da Democracia Participativa"},{"id":"00071632","subnational":[{"awardID":"00071632","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-19.92083","lon":"-43.93778","name":"Belo Horizonte","outputID":"00084993","output_locID":"00084993-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/12/019-Gest\u00e3o das emiss\u00f5es de gases de efeito estufa"},{"id":"00070812","subnational":[{"awardID":"00070812","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084619","output_locID":"00084619-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/G31 - PIMS 4815 National Biodiversity Planning"},{"id":"00070540","subnational":[{"awardID":"00070540","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00084459","output_locID":"00084459-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/G32 5th phase of Small Grants Programe in Brazil"},{"id":"00069375","subnational":[{"awardID":"00069375","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-19.92083","lon":"-43.93778","name":"Minas Gerais","outputID":"00083992","output_locID":"00083992-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/12/G41 - Biomass-based Charcoal"},{"id":"00073006","subnational":[{"awardID":"00073006","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-15.77972","lon":"-47.92972","name":"Brasilia","outputID":"00085962","output_locID":"00085962-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"BRA/12/G71 - Institutional Strengthening (phase VII)"},{"id":"00064848","subnational":[{"awardID":"00064848","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00081493","output_locID":"00081493-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/G76 - HCFC Phase Out National Programme"},{"id":"00072266","subnational":[{"awardID":"00072266","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00085445","output_locID":"00085445-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/12/G77 Integrated Management for the Chillers sector"},{"id":"00072804","subnational":[{"awardID":"00072804","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-15.77972","lon":"-47.92972","name":"Brasilia","outputID":"00085841","output_locID":"00085841-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"BRA/13/003 - Apoio Organiza\u00e7\u00e3o da Copa das Confedera\u00e7\u00f5es"},{"id":"00074743","subnational":[{"awardID":"00074743","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-22.90278","lon":"-43.2075","name":"Rio de Janeiro","outputID":"00087008","output_locID":"00087008-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/13/006Apoio impl da estrat \"A Juventude quer Viver\""},{"id":"00075727","subnational":[],"title":"BRA/13/007 Expanding the Rights of Young Brazilian Women"},{"id":"00075330","subnational":[{"awardID":"00075330","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00087299","output_locID":"00087299-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/13/008 Cons.da Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Sul-Sul brasileira"},{"id":"00075683","subnational":[{"awardID":"00075683","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00087455","output_locID":"00087455-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/13/010 Strengthening State & Municipal Gov Capacit"},{"id":"00076172","subnational":[{"awardID":"00076172","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00087696","output_locID":"00087696-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/13/011 - Fortalecimento da CNV"},{"id":"00077209","subnational":[],"title":"BRA/13/018 CapaCities: Alliance for Local Development"},{"id":"00073719","subnational":[{"awardID":"00073719","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00086411","output_locID":"00086411-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/13/G41 - PIMS 4659 - Biodiversity Conservation"},{"id":"00076334","subnational":[{"awardID":"00076334","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00087784","output_locID":"00087784-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/13/G42-PIMS 3066-Sustainable Land Use Semi-Arid Reg"},{"id":"00011660","subnational":[{"awardID":"00011660","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00011660","output_locID":"00011660-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/99/G32 - Hydrogen Fuel Cell Buses"},{"id":"00037341","subnational":[{"awardID":"00037341","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00040863","output_locID":"00040863-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA04045 Trade of Products sustainably produced-BIO.COM"},{"id":"00048417","subnational":[{"awardID":"00048417","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00058557","output_locID":"00058557-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Inter-agency Programme on Gender and Race - MDGF"},{"id":"00073849","subnational":[],"title":"MAP - Social Inclusion through Sports"},{"id":"00037206","subnational":[{"awardID":"00037206","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00040697","output_locID":"00040697-1","precision":"1","type":"PPLA"},{"awardID":"00037206","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00071088","output_locID":"00071088-1","precision":"1","type":"PPLA"},{"awardID":"00037206","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Sao Paulo","outputID":"00072905","output_locID":"00072905-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Montreal Procotol Projects"},{"id":"00056543","subnational":[{"awardID":"00056543","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-20.31944","lon":"-40.33778","name":"Vitoria","outputID":"00069242","output_locID":"00069242-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Security with Citizenship: Brazil"},{"id":"00062125","subnational":[{"awardID":"00062125","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00079445","output_locID":"00079445-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"APOIO \u00c0S ATIVIDADES ESTRAT\u00c9GICAS DO GOVERNO FEDERAL"},{"id":"00011658","subnational":[{"awardID":"00011658","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00011658","output_locID":"00011658-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/009 - Conservation Units - IBAMA"},{"id":"00025503","subnational":[],"title":"BRA/00/011 - Public Policies at the Environmental Area"},{"id":"00025504","subnational":[],"title":"BRA/00/012 - SECEX - Subprojeto II"},{"id":"00025505","subnational":[],"title":"BRA/00/013 - SECEX - Subprojeto III"},{"id":"00011665","subnational":[{"awardID":"00011665","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00011665","output_locID":"00011665-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/020  Envir. Mngmt & Ctrl"},{"id":"00011667","subnational":[],"title":"BRA/00/034 - Knowledge Management"},{"id":"00011678","subnational":[],"title":"BRA/01/007 - Fortalec. do Gerenciamento  Fiscal e Financ"},{"id":"00025523","subnational":[],"title":"BRA/01/021 - HUMAN RIGHTS"},{"id":"00025524","subnational":[{"awardID":"00025524","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00025524","output_locID":"00025524-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/01/022 - CORREDORES ECOL\u00d3GICOS"},{"id":"00011676","subnational":[],"title":"BRA/01/028 - Sports for Development"},{"id":"00011680","subnational":[{"awardID":"00011680","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-21","lon":"-55","name":"Mato Grosso do Sul","outputID":"00011680","output_locID":"00011680-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/01/037 - Fauna and Fishery"},{"id":"00011693","subnational":[],"title":"BRA/02/011 - Environmental licensing"},{"id":"00011695","subnational":[],"title":"BRA/03/004 - Implanta\u00e7\u00e3o Ensino Fundamental"},{"id":"00036991","subnational":[{"awardID":"00036991","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040427","output_locID":"00040427-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional"},{"id":"00037178","subnational":[{"awardID":"00037178","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Secretaria da Fazenda, Sao Paulo, Brazil","outputID":"00040660","output_locID":"00040660-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"BRA/03/038 Modernization of SP Tributary & Financial Adm"},{"id":"00039287","subnational":[],"title":"BRA/04/010 - Servi\u00e7os de Sa\u00fade Sentinela: Estrat\u00e9gia par"},{"id":"00040985","subnational":[{"awardID":"00040985","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00046623","output_locID":"00046623-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/024 - Social and Economic Development for Brazil"},{"id":"00037337","subnational":[{"awardID":"00037337","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministerio de Desenvolvimento Social e Combate a? Fome","outputID":"00040859","output_locID":"00040859-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/04/028 - Projeto de Apoio ao Programa Bolsa Fam\u00edlia"},{"id":"00039285","subnational":[{"awardID":"00039285","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00044009","output_locID":"00044009-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/047 - Apoio a Implanta\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de"},{"id":"00041086","subnational":[{"awardID":"00041086","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00046758","output_locID":"00046758-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/048 - Moderniza\u00e7\u00e3o do Sistema Nacional de Vigil\u00e2n"},{"id":"00039290","subnational":[],"title":"BRA/04/051-Cultura Viva Project"},{"id":"00039293","subnational":[{"awardID":"00039293","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00044023","output_locID":"00044023-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/056 - Fortalecimento das A\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade Ind\u00edgena"},{"id":"00041501","subnational":[{"awardID":"00041501","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-5","lon":"-63","name":"Amazonas","outputID":"00047312","output_locID":"00047312-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/05/011 - Apoio \u00e0 Moderniza\u00e7\u00e3o do Planejamento"},{"id":"00042573","subnational":[{"awardID":"00042573","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00049199","output_locID":"00049199-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/027 - Apoio ao Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade"},{"id":"00044829","subnational":[],"title":"BRA/05/043-Tech Assistance Environmental Sustainability"},{"id":"00043623","subnational":[{"awardID":"00043623","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00051003","output_locID":"00051003-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/044 - An\u00e1lise e Controle dos Produtos Derivados d"},{"id":"00041836","subnational":[{"awardID":"00041836","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00047864","output_locID":"00047864-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/G31 - Second National Communication of Brazil"},{"id":"00050365","subnational":[],"title":"BRA/07/016 - NEOJIB\u00c1"},{"id":"00049838","subnational":[{"awardID":"00049838","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00061153","output_locID":"00061153-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/021- Sustainable Forest:Shared Management"},{"id":"00050124","subnational":[{"awardID":"00050124","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00061766","output_locID":"00061766-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/013 - Support Project - complementary adjustment"},{"id":"00050514","subnational":[{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00062460","output_locID":"00062460-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00062462","output_locID":"00062462-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00062463","output_locID":"00062463-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00063877","output_locID":"00063877-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/022 Capacities for Local Human Development"},{"id":"00049265","subnational":[],"title":"BRA/08/G71 - Institutional Strengthening (Phase V)"},{"id":"00056990","subnational":[],"title":"BRA/09/005 - International Public Software"},{"id":"00058602","subnational":[],"title":"BRA/09/011 - Projeto-Piloto de Capacita\u00e7\u00e3o para os estad"},{"id":"00060475","subnational":[{"awardID":"00060475","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00076153","output_locID":"00076153-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G41-RCCS Brazil - Renewable CO2 Capture"},{"id":"00061712","subnational":[{"awardID":"00061712","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00078442","output_locID":"00078442-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/006  Por uma Agenda Nacional de Esporte"},{"id":"00062244","subnational":[{"awardID":"00062244","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-22.90278","lon":"-43.2075","name":"Rio de Janeiro","outputID":"00079648","output_locID":"00079648-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/11/012 - Support to the Organization of the Rio+20"},{"id":"00011638","subnational":[],"title":"BRA/97/G31 - E.A. BIODIVERSITY"},{"id":"00036905","subnational":[{"awardID":"00036905","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040303","output_locID":"00040303-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/98/004-Implem of Brazilian TCDC Progr and Proj"},{"id":"00025582","subnational":[{"awardID":"00025582","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00025582","output_locID":"00025582-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/99/009 - PROECOTUR"},{"id":"00011647","subnational":[],"title":"BRA/99/011 - PRODEEM"},{"id":"00011650","subnational":[],"title":"BRA/99/024 Traditional Populations"},{"id":"00011651","subnational":[{"awardID":"00011651","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00011651","output_locID":"00011651-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/99/025-AGROEXTRATIVISMO DA AMAZONIA"},{"id":"00011668","subnational":[],"title":"BRA00043 Program for Quality and Productivity of Habitat"},{"id":"00037166","subnational":[],"title":"BRA02G31 Demonstrations of Integrated Ecosystem Caatinga"},{"id":"00047198","subnational":[{"awardID":"00047198","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00056533","output_locID":"00056533-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA06029 Institutional Strengthening of SUDAM"},{"id":"00050100","subnational":[],"title":"PROMO\u00c7\u00c3O E ACOMPANHAMENTO DOS ODM"},{"id":"00025865","subnational":[],"title":"112003 C/S balance"},{"id":"00025863","subnational":[],"title":"2003 C/S balance"},{"id":"00047548","subnational":[],"title":"Disaster Preparedness Tools,Methodologies,Lessons Learne"},{"id":"00058170","subnational":[],"title":"GOE FOR THE OFFICE OF THE SPECIAL ENVOY FOR HAITI"},{"id":"00050706","subnational":[],"title":"Informe de Trabajo y Familia para Am\u00e9rica Latina y Carib"},{"id":"00043426","subnational":[],"title":"Partidos Politicos, Sist. de Partidos y Gobern. Democrat"},{"id":"00014565","subnational":[],"title":"POBREZA, EQUIDAD Y POLITICA MACROECONOMICA"},{"id":"00057306","subnational":[],"title":"Proyecto Reg Poblaci\u00f3n Afrodescendiente - Am\u00e9rica Latina"},{"id":"00046528","subnational":[],"title":"Umbrella Proj. Spanish TF for an Int. & Incl. Developmt."},{"id":"00062125","subnational":[{"awardID":"00062125","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00079445","output_locID":"00079445-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"APOIO \u00c0S ATIVIDADES ESTRAT\u00c9GICAS DO GOVERNO FEDERAL"},{"id":"00011658","subnational":[{"awardID":"00011658","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00011658","output_locID":"00011658-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/009 - Conservation Units - IBAMA"},{"id":"00011665","subnational":[{"awardID":"00011665","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00011665","output_locID":"00011665-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/00/020  Envir. Mngmt & Ctrl"},{"id":"00025524","subnational":[{"awardID":"00025524","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00025524","output_locID":"00025524-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/01/022 - CORREDORES ECOL\u00d3GICOS"},{"id":"00011681","subnational":[],"title":"BRA/01/031 - DPA - IBAMA"},{"id":"00011680","subnational":[{"awardID":"00011680","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-21","lon":"-55","name":"Mato Grosso do Sul","outputID":"00011680","output_locID":"00011680-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"BRA/01/037 - Fauna and Fishery"},{"id":"00036991","subnational":[{"awardID":"00036991","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040427","output_locID":"00040427-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional"},{"id":"00037178","subnational":[{"awardID":"00037178","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-23.3251","lon":"-46.381","name":"Secretaria da Fazenda, Sao Paulo, Brazil","outputID":"00040660","output_locID":"00040660-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"BRA/03/038 Modernization of SP Tributary & Financial Adm"},{"id":"00040985","subnational":[{"awardID":"00040985","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00046623","output_locID":"00046623-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/024 - Social and Economic Development for Brazil"},{"id":"00037337","subnational":[{"awardID":"00037337","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-15.4647","lon":"-47.5547","name":"Ministerio de Desenvolvimento Social e Combate a? Fome","outputID":"00040859","output_locID":"00040859-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"BRA/04/028 - Projeto de Apoio ao Programa Bolsa Fam\u00edlia"},{"id":"00039285","subnational":[{"awardID":"00039285","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00044009","output_locID":"00044009-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/047 - Apoio a Implanta\u00e7\u00e3o da Pol\u00edtica Nacional de"},{"id":"00041086","subnational":[{"awardID":"00041086","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00046758","output_locID":"00046758-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/048 - Moderniza\u00e7\u00e3o do Sistema Nacional de Vigil\u00e2n"},{"id":"00039293","subnational":[{"awardID":"00039293","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00044023","output_locID":"00044023-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/04/056 - Fortalecimento das A\u00e7\u00f5es em Sa\u00fade Ind\u00edgena"},{"id":"00041501","subnational":[{"awardID":"00041501","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-5","lon":"-63","name":"Amazonas","outputID":"00047312","output_locID":"00047312-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/05/011 - Apoio \u00e0 Moderniza\u00e7\u00e3o do Planejamento"},{"id":"00042573","subnational":[{"awardID":"00042573","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00049199","output_locID":"00049199-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/027 - Apoio ao Programa de Qualifica\u00e7\u00e3o da Sa\u00fade"},{"id":"00043623","subnational":[{"awardID":"00043623","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00051003","output_locID":"00051003-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/044 - An\u00e1lise e Controle dos Produtos Derivados d"},{"id":"00041836","subnational":[{"awardID":"00041836","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00047864","output_locID":"00047864-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/05/G31 - Second National Communication of Brazil"},{"id":"00049838","subnational":[{"awardID":"00049838","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00061153","output_locID":"00061153-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/07/021- Sustainable Forest:Shared Management"},{"id":"00050124","subnational":[{"awardID":"00050124","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00061766","output_locID":"00061766-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/013 - Support Project - complementary adjustment"},{"id":"00050514","subnational":[{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00062460","output_locID":"00062460-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00062462","output_locID":"00062462-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00062463","output_locID":"00062463-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00050514","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00063877","output_locID":"00063877-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/08/022 Capacities for Local Human Development"},{"id":"00060475","subnational":[{"awardID":"00060475","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00076153","output_locID":"00076153-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/10/G41-RCCS Brazil - Renewable CO2 Capture"},{"id":"00061712","subnational":[{"awardID":"00061712","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00078442","output_locID":"00078442-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/11/006  Por uma Agenda Nacional de Esporte"},{"id":"00062244","subnational":[{"awardID":"00062244","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-22.90278","lon":"-43.2075","name":"Rio de Janeiro","outputID":"00079648","output_locID":"00079648-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"BRA/11/012 - Support to the Organization of the Rio+20"},{"id":"00067166","subnational":[],"title":"BRA/12/004 - Suporte realiza\u00e7\u00e3o Confer\u00eancia de Juventude"},{"id":"00036905","subnational":[{"awardID":"00036905","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040303","output_locID":"00040303-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA/98/004-Implem of Brazilian TCDC Progr and Proj"},{"id":"00025582","subnational":[{"awardID":"00025582","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00025582","output_locID":"00025582-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/99/009 - PROECOTUR"},{"id":"00011651","subnational":[{"awardID":"00011651","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-2.3","lon":"-60","name":"Amazon Tropical Forest","outputID":"00011651","output_locID":"00011651-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"BRA/99/025-AGROEXTRATIVISMO DA AMAZONIA"},{"id":"00011654","subnational":[],"title":"BRA/99/030-PMSS II"},{"id":"00047198","subnational":[{"awardID":"00047198","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00056533","output_locID":"00056533-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"BRA06029 Institutional Strengthening of SUDAM"}]}