{"iso_num":"604","op_unit":"PER","projects":[{"id":"00068735","subnational":[{"awardID":"00068735","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","outputID":"00083747","output_locID":"00083747-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico Regi\u00f3n Jun\u00edn"},{"id":"00063056","subnational":[{"awardID":"00063056","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12","lon":"-70.25","name":"Madre de Dios","outputID":"00080366","output_locID":"00080366-1","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00063056","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12","lon":"-70.25","name":"Madre de Dios","outputID":"00086186","output_locID":"00086186-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Adaptaci\u00f3n Basada en Ecosistemas de Alta Monta\u00f1a (EbA)"},{"id":"00014412","subnational":[{"awardID":"00014412","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00014412","output_locID":"00014412-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Mesa de Concertaci\u00f3n"},{"id":"00072453","subnational":[{"awardID":"00072453","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-3.74912","lon":"-73.25383","name":"Amazonas","outputID":"00085527","output_locID":"00085527-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Apoyo a la Modernizaci\u00f3n de la Gesti\u00f3n del GR Amazonas"},{"id":"00069978","subnational":[{"awardID":"00069978","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00084228","output_locID":"00084228-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo a la modernizaci\u00f3n y fortalecimiento de capacidade"},{"id":"00069293","subnational":[{"awardID":"00069293","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00083947","output_locID":"00083947-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo al Fortalecimiento de la nueva gesti\u00f3n de la APCI"},{"id":"00072905","subnational":[{"awardID":"00072905","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00085901","output_locID":"00085901-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo al Fortalecimiento del Sistema Politico Peruano"},{"id":"00050043","subnational":[{"awardID":"00050043","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00061580","output_locID":"00061580-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo Desarrollo Institucional de regiones"},{"id":"00058094","subnational":[{"awardID":"00058094","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00072017","output_locID":"00072017-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Apoyo Gestion Puericultorio"},{"id":"00058081","subnational":[{"awardID":"00058081","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","outputID":"00072004","output_locID":"00072004-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Apoyo Instituto Regional caf\u00e9, Jun\u00edn"},{"id":"00076652","subnational":[],"title":"Apoyo Programa Mejoramiento Continuo PMC"},{"id":"00014386","subnational":[{"awardID":"00014386","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00014386","output_locID":"00014386-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Asistencia t\u00e9cnica implementaci\u00f3n, Desarrollo"},{"id":"00046277","subnational":[{"awardID":"00046277","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00055002","output_locID":"00055002-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Biblioteca Virtual de Cooperaci\u00f3n Internacional"},{"id":"00058325","subnational":[{"awardID":"00058325","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","outputID":"00072412","output_locID":"00072412-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Centro Viejo Casa de la Identidad Regional, La Libertad"},{"id":"00076485","subnational":[{"awardID":"00076485","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00087852","output_locID":"00087852-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Ciudades Sostenibles"},{"id":"00028281","subnational":[{"awardID":"00028281","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00028281","output_locID":"00028281-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Coastal lomas in southern Peru"},{"id":"00058725","subnational":[{"awardID":"00058725","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","outputID":"00073096","output_locID":"00073096-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Cocinas mejoradas a le\u00f1a, La Libertad"},{"id":"00070694","subnational":[{"awardID":"00070694","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00084551","output_locID":"00084551-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Combate contra la Violencia hacia la Mujer"},{"id":"00063072","subnational":[{"awardID":"00063072","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","outputID":"00080392","output_locID":"00080392-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Comunidades de Aprendizaje de Desarrollo, Junin"},{"id":"00065530","subnational":[{"awardID":"00065530","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00081974","output_locID":"00081974-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Condiciones B\u00e1sicas para Piloto de Renovaci\u00f3n Urbana"},{"id":"00045913","subnational":[{"awardID":"00045913","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-13.1615","lon":"-74.22154","name":"Ayacucho","outputID":"00054375","output_locID":"00054375-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00045913","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-9.93062","lon":"-76.24223","name":"Huanuco","outputID":"00054375","output_locID":"00054375-2","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00045913","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","outputID":"00054375","output_locID":"00054375-3","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Consejo de Reparaciones, Comisi\u00f3n de la Verdad"},{"id":"00058846","subnational":[{"awardID":"00058846","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00073303","output_locID":"00073303-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Consolidando espacios de dialogo, nacional y regional"},{"id":"00075011","subnational":[{"awardID":"00075011","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00087130","output_locID":"00087130-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"COP 20"},{"id":"00058070","subnational":[{"awardID":"00058070","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00071984","output_locID":"00071984-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Derecho a la Igualdad Defensor\u00eda"},{"id":"00065039","subnational":[{"awardID":"00065039","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-5.19449","lon":"-80.63282","name":"Piura","outputID":"00081669","output_locID":"00081669-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Desarrollo Bajo en Carbono en Piura y Tumbes"},{"id":"00076920","subnational":[],"title":"Desarrollo de la participaci\u00f3n de la inversi\u00f3n priv MML"},{"id":"00032649","subnational":[{"awardID":"00032649","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00033591","output_locID":"00033591-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Desarrollo estrategia de comunicacion, Poder Ejecutivo"},{"id":"00057964","subnational":[{"awardID":"00057964","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-13.52264","lon":"-71.96734","name":"Cusco","outputID":"00071791","output_locID":"00071791-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Desarrollo Sostenible Bajo Urubamba"},{"id":"00061904","subnational":[{"awardID":"00061904","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00078987","output_locID":"00078987-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Dise\u00f1o e implantaci\u00f3n de la Auditor\u00eda de Desempe\u00f1o"},{"id":"00045958","subnational":[{"awardID":"00045958","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00054457","output_locID":"00054457-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Educaci\u00f3n Ciudadana para Fortalecimiento de Democracia"},{"id":"00061206","subnational":[{"awardID":"00061206","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00077443","output_locID":"00077443-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Energy Efficiency Standards and Labels in Peru"},{"id":"00064522","subnational":[{"awardID":"00064522","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00081288","output_locID":"00081288-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Estrategia de Comunicaci\u00f3n Poder Ejecutivo"},{"id":"00065910","subnational":[{"awardID":"00065910","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00082248","output_locID":"00082248-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Estrategia de fortalecimiento de los derechos humanos Pe"},{"id":"00061761","subnational":[{"awardID":"00061761","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00078512","output_locID":"00078512-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fomento Capacidades Desarrollo Bajo en Emisiones (LECB)"},{"id":"00057872","subnational":[{"awardID":"00057872","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00071653","output_locID":"00071653-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057872","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-13.52264","lon":"-71.96734","name":"Cusco","outputID":"00071653","output_locID":"00071653-2","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057872","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-15.8422","lon":"-70.0199","name":"Puno","outputID":"00071653","output_locID":"00071653-3","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057872","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12","lon":"-70.25","name":"Madre de Dios","outputID":"00071653","output_locID":"00071653-4","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00057872","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-5.19449","lon":"-80.63282","name":"Piura","outputID":"00071653","output_locID":"00071653-5","precision":"4","type":"PPLA"}],"title":"Formalizaci\u00f3n de la miner\u00eda artesanal"},{"id":"00065714","subnational":[{"awardID":"00065714","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00082078","output_locID":"00082078-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalec. Gobernabil. democr\u00e1tica a trav\u00e9s del di\u00e1logo"},{"id":"00072590","subnational":[{"awardID":"00072590","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00085659","output_locID":"00085659-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecim. de las capacidades Ofic. Nac. de Dialogo PCM"},{"id":"00059017","subnational":[{"awardID":"00059017","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00073588","output_locID":"00073588-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00059017","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00083852","output_locID":"00083852-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento Capacidades en Prevenci\u00f3n de Conflictos"},{"id":"00073717","subnational":[{"awardID":"00073717","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00086409","output_locID":"00086409-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento capacidades Programa Qali Warma"},{"id":"00069444","subnational":[{"awardID":"00069444","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00084022","output_locID":"00084022-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento de la gestion tecnica del MIDIS"},{"id":"00062412","subnational":[{"awardID":"00062412","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00079892","output_locID":"00079892-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento del soporte administrativo y operativo"},{"id":"00050280","subnational":[{"awardID":"00050280","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-12.05658","lon":"-77.11814","name":"Callao","outputID":"00062036","output_locID":"00062036-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Fortalecimiento en busqueda estructuras colapsadas"},{"id":"00058323","subnational":[{"awardID":"00058323","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","outputID":"00072410","output_locID":"00072410-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Fortalecimiento Gesti\u00f3n, La Libertad"},{"id":"00059451","subnational":[{"awardID":"00059451","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00074332","output_locID":"00074332-1","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00059451","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00074333","output_locID":"00074333-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00059451","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00074334","output_locID":"00074334-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento modernizacion descentralizacion estatal"},{"id":"00062396","subnational":[{"awardID":"00062396","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00079878","output_locID":"00079878-1","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00062396","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00083951","output_locID":"00083951-1","precision":"3","type":"PPLC"},{"awardID":"00062396","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00083952","output_locID":"00083952-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Fortalecimiento modernizacion Municipalidad de Lima"},{"id":"00046956","subnational":[{"awardID":"00046956","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00056179","output_locID":"00056179-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Poder Judicial"},{"id":"00067601","subnational":[{"awardID":"00067601","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00083290","output_locID":"00083290-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"GEF Estrategia Nacional Biodiversidad"},{"id":"00059669","subnational":[{"awardID":"00059669","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00074731","output_locID":"00074731-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Generaci\u00f3n capacidades actores pol\u00edticos y electorales"},{"id":"00073093","subnational":[{"awardID":"00073093","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00086054","output_locID":"00086054-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Generando bases para desarrollo de poblacion Afroperuana"},{"id":"00073806","subnational":[{"awardID":"00073806","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-3.74912","lon":"-73.25383","name":"Loreto","outputID":"00086451","output_locID":"00086451-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00073806","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-8.37915","lon":"-74.55387","name":"Ucayali","outputID":"00086451","output_locID":"00086451-2","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00073806","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12","lon":"-70.25","name":"Madre de Dios","outputID":"00086451","output_locID":"00086451-3","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Gesti\u00f3n Integrada de Cambio Clim\u00e1tico Reservas Comunales"},{"id":"00050757","subnational":[{"awardID":"00050757","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00062835","output_locID":"00062835-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gesti\u00f3n Integral y Adaptativa de Recursos Ambientales"},{"id":"00057808","subnational":[{"awardID":"00057808","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Costa peruana","outputID":"00071551","output_locID":"00071551-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Gran Ecosistema Marino de la Corriente de Humboldt"},{"id":"00047086","subnational":[{"awardID":"00047086","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-8","lon":"-78.5","name":"La Libertad Region","outputID":"00056363","output_locID":"00056363-1","precision":"4","type":"ADM1"}],"title":"Implementaci\u00f3n Centro Regional Planeamiento, La Libertad"},{"id":"00039248","subnational":[{"awardID":"00039248","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00043960","output_locID":"00043960-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"IMPLEMENTACION DEV INFO"},{"id":"00059978","subnational":[{"awardID":"00059978","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-3.56694","lon":"-80.45153","name":"Tumbes","outputID":"00075273","output_locID":"00075273-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Implementacion Sistema Georeferenciado sobre violencia"},{"id":"00058929","subnational":[{"awardID":"00058929","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00073432","output_locID":"00073432-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Industrias Creativas Inclusivas"},{"id":"00056570","subnational":[{"awardID":"00056570","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00069298","output_locID":"00069298-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Informe sobre Desarrollo Humano 2009"},{"id":"00049628","subnational":[{"awardID":"00049628","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00060659","output_locID":"00060659-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Justicia y Derechos Humanos"},{"id":"00058996","subnational":[{"awardID":"00058996","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00073522","output_locID":"00073522-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Lugar de la Memoria"},{"id":"00042317","subnational":[{"awardID":"00042317","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00048540","output_locID":"00048540-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Mantenimiento infraestr Inst Educativa Atenci\u00f3n Priorita"},{"id":"00067683","subnational":[{"awardID":"00067683","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00083335","output_locID":"00083335-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Medios de Comunicaci\u00f3n, \u00c9tica y Transparencia"},{"id":"00049330","subnational":[{"awardID":"00049330","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00060080","output_locID":"00060080-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Mejora Gesti\u00f3n, Gobierno Regional de Arequipa"},{"id":"00058718","subnational":[{"awardID":"00058718","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-18.00556","lon":"-70.24833","name":"Tacna","outputID":"00073087","output_locID":"00073087-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Mejoramiento Proceso Ense\u00f1anza, Gobierno Tacna"},{"id":"00078066","subnational":[],"title":"Modernizaci\u00f3n de la gesti\u00f3n del Poder Judicial"},{"id":"00069856","subnational":[{"awardID":"00069856","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00084176","output_locID":"00084176-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"PIMS 4679 Initiation Plan for GEF PPG NAMAS"},{"id":"00070865","subnational":[{"awardID":"00070865","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00084636","output_locID":"00084636-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"PIMS 5152 Initiation Plan for GEF PPG Ecosystem Resilien"},{"id":"00061249","subnational":[{"awardID":"00061249","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00081963","output_locID":"00081963-1","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00061249","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00081964","output_locID":"00081964-1","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00061249","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00081965","output_locID":"00081965-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00061249","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00077518","output_locID":"00077518-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Plan de Iniciacion Conflictos"},{"id":"00066289","subnational":[{"awardID":"00066289","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","outputID":"00082494","output_locID":"00082494-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00066289","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","outputID":"00082494","output_locID":"00082494-2","precision":"4","type":"PPL"},{"awardID":"00066289","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","outputID":"00082494","output_locID":"00082494-3","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Plan Iniciaci\u00f3n Proy. Escenarios de Riesgos de Desastres"},{"id":"00058530","subnational":[{"awardID":"00058530","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","outputID":"00072729","output_locID":"00072729-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058530","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","outputID":"00072729","output_locID":"00072729-2","precision":"4","type":"PPL"},{"awardID":"00058530","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","outputID":"00072729","output_locID":"00072729-3","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Preparaci\u00f3n de Desastre S\u00edsmico o Tsunami y Recuperaci\u00f3n"},{"id":"00060595","subnational":[{"awardID":"00060595","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00076352","output_locID":"00076352-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Preparaci\u00f3n de la Tercera Comunicaci\u00f3n Nacional"},{"id":"00073720","subnational":[{"awardID":"00073720","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-3.56694","lon":"-80.45153","name":"Tumbes","outputID":"00086412","output_locID":"00086412-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00073720","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-5.19449","lon":"-80.63282","name":"Piura","outputID":"00086412","output_locID":"00086412-2","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00073720","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"La Libertad","outputID":"00086412","output_locID":"00086412-3","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00073720","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00086412","output_locID":"00086412-4","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Preparaci\u00f3n para respuesta y transversalizaci\u00f3n GDR"},{"id":"00067005","subnational":[{"awardID":"00067005","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-3.56694","lon":"-80.45153","name":"Tumbes","outputID":"00082983","output_locID":"00082983-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Prevencion VIH y fortalecimiento de la salud en Tumbes"},{"id":"00072810","subnational":[{"awardID":"00072810","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00085843","output_locID":"00085843-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Proceso de Recuperaci\u00f3n por las lluvias Regi\u00f3n Arequipa"},{"id":"00066577","subnational":[{"awardID":"00066577","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00082726","output_locID":"00082726-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Proceso Recuperaci\u00f3n Zonas Afectadas por Lluvias"},{"id":"00057675","subnational":[{"awardID":"00057675","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00071358","output_locID":"00071358-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00057675","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00071506","output_locID":"00071506-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa sustituci\u00f3n de cocinas"},{"id":"00057401","subnational":[{"awardID":"00057401","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-13.52264","lon":"-71.96734","name":"Cusco","outputID":"00070894","output_locID":"00070894-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Promoviendo la Gestion Sostenible en Las Bambas"},{"id":"00073160","subnational":[{"awardID":"00073160","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00086121","output_locID":"00086121-1","precision":"3","type":"PPLC"}],"title":"Proyecto Especial Apoyo Organizacion Juntas Gob BM / FMI"},{"id":"00058670","subnational":[{"awardID":"00058670","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","outputID":"00072994","output_locID":"00072994-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00058670","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.06513","lon":"-75.20486","name":"Junin","outputID":"00073004","output_locID":"00073004-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Reconversi\u00f3n gen\u00e9tica de ovinos de leche Jun\u00edn"},{"id":"00068068","subnational":[{"awardID":"00068068","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12","lon":"-70.25","name":"Madre de Dios","outputID":"00083481","output_locID":"00083481-1","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00068068","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-13.52264","lon":"-71.96734","name":"Cuzco","outputID":"00083481","output_locID":"00083481-2","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00068068","focus_area":"4","focus_area_descr":"Environment & sustainable development","lat":"-12.78542","lon":"-74.97501","name":"Huancavelica","outputID":"00083481","output_locID":"00083481-3","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"REDD+ en Per\u00fa"},{"id":"00067224","subnational":[{"awardID":"00067224","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00083127","output_locID":"00083127-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Reorganizaci\u00f3n del Ministerio de Educaci\u00f3n"},{"id":"00039412","subnational":[{"awardID":"00039412","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00044184","output_locID":"00044184-1","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00039412","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00044855","output_locID":"00044855-1","precision":"1","type":"PPLC"},{"awardID":"00039412","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Lima","outputID":"00044856","output_locID":"00044856-1","precision":"1","type":"PPLC"}],"title":"Servicios Microfinancieros y de Desarrollo Local"},{"id":"00062098","subnational":[{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","outputID":"00079367","output_locID":"00079367-1","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","outputID":"00079374","output_locID":"00079374-1","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","outputID":"00079374","output_locID":"00079374-2","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","outputID":"00079374","output_locID":"00079374-3","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-8.11599","lon":"-79.02998","name":"Trujillo","outputID":"00079375","output_locID":"00079375-1","precision":"3","type":"PPLA"},{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-13.07556","lon":"-76.38528","name":"Canete","outputID":"00079375","output_locID":"00079375-2","precision":"4","type":"PPL"},{"awardID":"00062098","focus_area":"3","focus_area_descr":"Crisis prevention & recovery","lat":"-11.03363","lon":"-77.23795","name":"Huaura","outputID":"00079375","output_locID":"00079375-3","precision":"3","type":"ADM2"}],"title":"Sismo y Tsunami en Areas Costeras"},{"id":"00059104","subnational":[{"awardID":"00059104","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00073808","output_locID":"00073808-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Sistema Politicas Educativas Regionales"},{"id":"00057760","subnational":[{"awardID":"00057760","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Defensoria del Pueblo, Peru","outputID":"00071471","output_locID":"00071471-1","precision":"1","type":"PPLA"}],"title":"Transparencia en Regiones Defensor\u00eda del Pueblo"},{"id":"00059366","subnational":[{"awardID":"00059366","focus_area":"1","focus_area_descr":"Poverty reduction & MDG achievement","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00074209","output_locID":"00074209-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Voluntariado juvenil, apoyo descentralizacion"},{"id":"00059016","subnational":[],"title":"Adaptaci\u00f3n mitigaci\u00f3n al Cambio Climatico, Jun\u00edn"},{"id":"00061962","subnational":[{"awardID":"00061962","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00079120","output_locID":"00079120-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Transferencia Democr\u00e1tica 2011"},{"id":"00059826","subnational":[],"title":"Apoyo a seguimiento gobernabilidad"},{"id":"00059959","subnational":[],"title":"Apoyo Agencia Peruana de Cooperaci\u00f3n"},{"id":"00048304","subnational":[{"awardID":"00048304","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-3.56694","lon":"-80.45153","name":"Tumbes","outputID":"00058374","output_locID":"00058374-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Apoyo al Fortalecimiento del Gobierno Regional de Tumbes"},{"id":"00042324","subnational":[],"title":"Apoyo al Proyecto Educaci\u00f3n en Areas Rurales"},{"id":"00058723","subnational":[{"awardID":"00058723","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00073094","output_locID":"00073094-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo Autoridad naciona servicio civil"},{"id":"00046770","subnational":[],"title":"Apoyo Implementaci\u00f3n, Programa Sembrando"},{"id":"00057611","subnational":[],"title":"Apoyo modernizacion t\u00e9cnica, Tacna"},{"id":"00014449","subnational":[],"title":"Apoyo modernizacion transportes y comunicaciones"},{"id":"00057330","subnational":[],"title":"Apoyo promoci\u00f3n de inversion"},{"id":"00050507","subnational":[{"awardID":"00050507","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00062448","output_locID":"00062448-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo red television educativa satelital"},{"id":"00051","subnational":[],"title":"Apoyo sector educacion en UNDAF."},{"id":"00014427","subnational":[],"title":"Capacitacion para Prevencion de Desastres"},{"id":"00014426","subnational":[{"awardID":"00014426","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00014426","output_locID":"00014426-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Ciudades Sostenibles"},{"id":"00050654","subnational":[],"title":"Consolidaci\u00f3n proceso recuperaci\u00f3n, terremoto"},{"id":"00046128","subnational":[],"title":"Coordination Peru"},{"id":"00045772","subnational":[],"title":"Defensa Judicial, Ministerio de Justicia"},{"id":"00059934","subnational":[],"title":"Desarrollo Rural Zonas Alto Andinas Arequipa"},{"id":"00014435","subnational":[],"title":"Desarrollo Sociedad de la Informaci\u00f3n en el pais"},{"id":"00046680","subnational":[],"title":"Estrategia de Comunicaci\u00f3n en Derechos Humanos"},{"id":"00045859","subnational":[{"awardID":"00045859","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00054276","output_locID":"00054276-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalec.Tecnico mejor Funcionamiento del Congreso"},{"id":"00045644","subnational":[{"awardID":"00045644","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00053961","output_locID":"00053961-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento acciones del estado para la paz"},{"id":"00059768","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Capacidades Ministerio Mujer"},{"id":"00050076","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Capacidades, Ministerio de Defensa"},{"id":"00058282","subnational":[{"awardID":"00058282","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00072347","output_locID":"00072347-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Institicional y  Consolidaci\u00f3n"},{"id":"00051456","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Institucional de Promperu"},{"id":"00032567","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sistema del Ministerio de Justicia"},{"id":"00058055","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sistema Integrado Estadistica Agraria"},{"id":"00046460","subnational":[],"title":"Fortalecimiento Sociedad Civil"},{"id":"00047859","subnational":[],"title":"Gesti\u00f3n de Proyectos, Regi\u00f3n de Arequipa"},{"id":"00041551","subnational":[{"awardID":"00041551","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00047444","output_locID":"00047444-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Implementaci\u00f3n del Programa Nacional Juntos"},{"id":"00049629","subnational":[],"title":"Implementaci\u00f3n Laboratorio ADN"},{"id":"00059498","subnational":[],"title":"Incremento capacidades de Decretaria Descentralizaci\u00f3n"},{"id":"00050626","subnational":[],"title":"Informe sobre Desarrollo Humano  2008"},{"id":"00038342","subnational":[{"awardID":"00038342","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00042424","output_locID":"00042424-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Institucionalizaci\u00f3n Secretaria T\u00e9cnica Asuntos Sociales"},{"id":"00036609","subnational":[{"awardID":"00036609","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-15.25472","lon":"-72.78694","name":"Cotahuasi","outputID":"00039892","output_locID":"00039892-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"Manejo Integrado Cuenca Cotahuasi"},{"id":"00047236","subnational":[{"awardID":"00047236","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00056581","output_locID":"00056581-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Medios de Comunicaci\u00f3n Comite de Prensa Peruana"},{"id":"00059028","subnational":[{"awardID":"00059028","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00073607","output_locID":"00073607-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Mejora Gesti\u00f3n Residuos S\u00f3lidos Arequipa"},{"id":"00014428","subnational":[],"title":"Mejoramiento Gestion Instituto Defensa Civil"},{"id":"00046459","subnational":[],"title":"Mejoramiento servicios Defensor\u00eda del Pueblo"},{"id":"00043649","subnational":[],"title":"Mejorando mi pueblo"},{"id":"00059662","subnational":[{"awardID":"00059662","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00074695","output_locID":"00074695-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pacto Social por un Voto Informado, per\u00edodo 2010-2011"},{"id":"00058431","subnational":[{"awardID":"00058431","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00072591","output_locID":"00072591-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Perspectiva de Derechos Humanos, VIH Sida"},{"id":"00049342","subnational":[],"title":"Planeamiento Estrategico, Arequipa"},{"id":"00014433","subnational":[],"title":"Portal telecomunicaciones, Huascar\u00e1n"},{"id":"00041052","subnational":[],"title":"Premio Internacional para la Micro Empresa en el Per\u00fa"},{"id":"00051381","subnational":[{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00069318","output_locID":"00069318-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063941","output_locID":"00063941-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063945","output_locID":"00063945-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063946","output_locID":"00063946-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063947","output_locID":"00063947-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de Apoyo Prevenci\u00f3n y Manejo de Conflictos"},{"id":"00057064","subnational":[{"awardID":"00057064","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00070351","output_locID":"00070351-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promoci\u00f3n del Empleo y la MYPE de J\u00f3venes y MIgraci\u00f3n"},{"id":"00043237","subnational":[{"awardID":"00043237","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00050356","output_locID":"00050356-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n Nacional Cambio Climatico"},{"id":"00057876","subnational":[],"title":"Sistema de Alerta Temprana en Puno y Cusco"},{"id":"00058489","subnational":[],"title":"Tribunal Constitucional"},{"id":"00061962","subnational":[{"awardID":"00061962","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00079120","output_locID":"00079120-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo a la Transferencia Democr\u00e1tica 2011"},{"id":"00059959","subnational":[],"title":"Apoyo Agencia Peruana de Cooperaci\u00f3n"},{"id":"00048304","subnational":[{"awardID":"00048304","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-3.56694","lon":"-80.45153","name":"Tumbes","outputID":"00058374","output_locID":"00058374-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Apoyo al Fortalecimiento del Gobierno Regional de Tumbes"},{"id":"00058723","subnational":[{"awardID":"00058723","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00073094","output_locID":"00073094-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo Autoridad naciona servicio civil"},{"id":"00050507","subnational":[{"awardID":"00050507","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00062448","output_locID":"00062448-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Apoyo red television educativa satelital"},{"id":"00028280","subnational":[],"title":"BD Amarakaeri indigeneous lands"},{"id":"00014426","subnational":[{"awardID":"00014426","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00014426","output_locID":"00014426-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Ciudades Sostenibles"},{"id":"00050654","subnational":[],"title":"Consolidaci\u00f3n proceso recuperaci\u00f3n, terremoto"},{"id":"00045859","subnational":[{"awardID":"00045859","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00054276","output_locID":"00054276-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalec.Tecnico mejor Funcionamiento del Congreso"},{"id":"00045644","subnational":[{"awardID":"00045644","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00053961","output_locID":"00053961-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento acciones del estado para la paz"},{"id":"00058282","subnational":[{"awardID":"00058282","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00072347","output_locID":"00072347-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Fortalecimiento Institicional y  Consolidaci\u00f3n"},{"id":"00041551","subnational":[{"awardID":"00041551","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00047444","output_locID":"00047444-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Implementaci\u00f3n del Programa Nacional Juntos"},{"id":"00038342","subnational":[{"awardID":"00038342","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00042424","output_locID":"00042424-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Institucionalizaci\u00f3n Secretaria T\u00e9cnica Asuntos Sociales"},{"id":"00036609","subnational":[{"awardID":"00036609","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-15.25472","lon":"-72.78694","name":"Cotahuasi","outputID":"00039892","output_locID":"00039892-1","precision":"4","type":"RES"}],"title":"Manejo Integrado Cuenca Cotahuasi"},{"id":"00047236","subnational":[{"awardID":"00047236","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00056581","output_locID":"00056581-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Medios de Comunicaci\u00f3n Comite de Prensa Peruana"},{"id":"00059028","subnational":[{"awardID":"00059028","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-16.39889","lon":"-71.535","name":"Arequipa","outputID":"00073607","output_locID":"00073607-1","precision":"3","type":"PPLA"}],"title":"Mejora Gesti\u00f3n Residuos S\u00f3lidos Arequipa"},{"id":"00059662","subnational":[{"awardID":"00059662","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00074695","output_locID":"00074695-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Pacto Social por un Voto Informado, per\u00edodo 2010-2011"},{"id":"00058431","subnational":[{"awardID":"00058431","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00072591","output_locID":"00072591-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Perspectiva de Derechos Humanos, VIH Sida"},{"id":"00051381","subnational":[{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00069318","output_locID":"00069318-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063941","output_locID":"00063941-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063945","output_locID":"00063945-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063946","output_locID":"00063946-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063947","output_locID":"00063947-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Programa de Apoyo Prevenci\u00f3n y Manejo de Conflictos"},{"id":"00057064","subnational":[{"awardID":"00057064","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00070351","output_locID":"00070351-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Promoci\u00f3n del Empleo y la MYPE de J\u00f3venes y MIgraci\u00f3n"},{"id":"00043237","subnational":[{"awardID":"00043237","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00050356","output_locID":"00050356-1","precision":"9","type":"PCL"}],"title":"Segunda Comunicaci\u00f3n Nacional Cambio Climatico"},{"id":"00057876","subnational":[],"title":"Sistema de Alerta Temprana en Puno y Cusco"}]}