{"budget":[761869.0],"document_name":[],"end":"2012-12-31","expenditure":[138295.0],"fiscal_year":["2011","2012"],"iati_op_id":"BR","inst_descr":"National Execution","inst_id":"00427","inst_type_id":"10","operating_unit":"Brazil","operating_unit_email":"faleconosco@undp.org","operating_unit_id":"BRA","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.br/","outputs":[{"award_id":"00036991","budget":[140375.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":[""],"donor_name":["GOVERNMENT OF BRAZIL"],"donor_short":[],"expenditure":[139534.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"Formula\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de longo prazo para a Educa\u00e7\u00e3o Profissional, integrando as redes p\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, bem como as ag\u00eancias e institui\u00e7\u00f5es privadas e semi-p\u00fablicas atuantes nesta \u00e1rea, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas para (i) o desenvolvimento de programas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para  docentes, gestores  e pessoal t\u00e9cnico-administrativo; (ii) desenvolvimento do sistema nacional de certifica\u00e7\u00e3o profissional; (iii) implanta\u00e7\u00e3o do sistema de informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (iv) estrutura\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Subsistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (v) continuidade dos projetos de constru\u00e7\u00e3o de novas escolas, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e implanta\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios; (vi) acompanhamento/monitoramento de escolas-piloto; (vii) revis\u00e3o de par\u00e2metros e diretrizes curriculares;  (viii)  gest\u00e3o do subsistema de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e das unidades escolares; (ix)  desenvolvimento de novas tecnologias e novos materiais pedag\u00f3gicos e propostas pedag\u00f3gicas de programas de eleva\u00e7\u00e3o da escolaridade formal dos jovens e adultos trabalhadores, com a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o geral \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional; (x) fortalecimento institucional da SEMTEC/MEC.","output_id":"00040427","output_title":"BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de"},{"award_id":"00036991","budget":[621494.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["00071"],"donor_name":["GOVERNMENT OF BRAZIL"],"donor_short":["BRA"],"expenditure":[-1239.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Formula\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de longo prazo para a Educa\u00e7\u00e3o Profissional, integrando as redes p\u00fablicas de Educa\u00e7\u00e3o Profissional, bem como as ag\u00eancias e institui\u00e7\u00f5es privadas e semi-p\u00fablicas atuantes nesta \u00e1rea, para a realiza\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es voltadas para (i) o desenvolvimento de programas de forma\u00e7\u00e3o inicial e continuada para  docentes, gestores  e pessoal t\u00e9cnico-administrativo; (ii) desenvolvimento do sistema nacional de certifica\u00e7\u00e3o profissional; (iii) implanta\u00e7\u00e3o do sistema de informa\u00e7\u00f5es da Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (iv) estrutura\u00e7\u00e3o e implanta\u00e7\u00e3o do Subsistema Nacional de Educa\u00e7\u00e3o Profissional; (v) continuidade dos projetos de constru\u00e7\u00e3o de novas escolas, aquisi\u00e7\u00e3o de equipamentos e implanta\u00e7\u00e3o de laborat\u00f3rios; (vi) acompanhamento/monitoramento de escolas-piloto; (vii) revis\u00e3o de par\u00e2metros e diretrizes curriculares;  (viii)  gest\u00e3o do subsistema de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e das unidades escolares; (ix)  desenvolvimento de novas tecnologias e novos materiais pedag\u00f3gicos e propostas pedag\u00f3gicas de programas de eleva\u00e7\u00e3o da escolaridade formal dos jovens e adultos trabalhadores, com a articula\u00e7\u00e3o da educa\u00e7\u00e3o geral \u00e0 educa\u00e7\u00e3o profissional; (x) fortalecimento institucional da SEMTEC/MEC.","output_id":"00040427","output_title":"BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de"}],"project_descr":" ","project_id":"00036991","project_title":"BRA/03/032 - Nova Pol\u00edtica de Educa\u00e7\u00e3o Profissional","region_id":"RBLAC","start":"2003-12-18","subnational":[{"awardID":"00036991","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-10","lon":"-55","name":"Brazil","outputID":"00040427","output_locID":"00040427-1","precision":"9","type":"PCL"}]}