{"budget":[10061051.0],"document_name":[],"end":"2012-09-30","expenditure":[9842616.0],"fiscal_year":["2011","2012"],"iati_op_id":"AR","inst_descr":"Gobierno","inst_id":"00085","inst_type_id":"10","operating_unit":"Argentina","operating_unit_email":"registry.ar@undp.org","operating_unit_id":"ARG","operating_unit_website":"http://www.undp.org.ar/","outputs":[{"award_id":"00045257","budget":[6462566.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":[""],"donor_name":["ARG-GOBIERNO"],"donor_short":[],"expenditure":[6462566.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"El Proyecto se propone instalar como pol\u00edtica p\u00fablica el abordaje integral del Desarrollo Infantil garantizando los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as. Es por esto que los Ministerios de Desarrollo Social, Educaci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda y Salud de la Naci\u00f3n han  firmado un convenio en el que se comprometen a desarrollar el Proyecto Nacional de Desarrollo Infantil PRIMEROS A\u00d1OS,  para la atenci\u00f3n de la primera infancia en su contexto familiar y comunitario. Este Proyecto contribuir\u00e1 a fortalecer al Estado en el desarrollo de capacidades institucionales para llevar adelante acciones integrales en el nivel nacional, provincial y local. En el nivel provincial se institucionalizaran  espacios interministeriales mediante la firma de convenios entre los Ministerios de Salud, Desarrollo Social y Educaci\u00f3n de cada provincia y el Consejo Nacional de Coordinaci\u00f3n de Pol\u00edticas Sociales. La Mesa Interministerial  Provincial seleccionar\u00e1 la o las localidades  y al Equipo T\u00e9cnico  provincial, de acuerdo con perfiles preestablecidos  (ver anexo 4). Cada localidad constituir\u00e1 una Mesa intersectorial local con el apoyo t\u00e9cnico del equipo provincial. Desde el nivel central se desarrollar\u00e1 un proceso de capacitaci\u00f3n, asistencia t\u00e9cnica a los equipos  t\u00e9cnicos provinciales y acompa\u00f1amiento a su proceso de trabajo con el objeto desarrollar y fortalecer  pr\u00e1cticas interinstitucionales de abordaje integral del desarrollo infantil. El Proyecto se propone llegar a las familias en su rol de promotoras del desarrollo infantil y a la comunidad con informaci\u00f3n,  acompa\u00f1amiento  y recursos para que los grupos familiares puedan recuperar su rol protag\u00f3nico en la crianza de ni\u00f1os y ni\u00f1as. Los equipos t\u00e9cnicos provinciales capacitar\u00e1n y acompa\u00f1ar\u00e1n a los  Facilitadores, elegidos entre personas de cada localidad comprometidas con la promoci\u00f3n del desarrollo infantil en sus comunidades y que ya vengan desarrollando tareas vinculadas a la tem\u00e1tica desde Instituciones P\u00fablicas y organizaciones de la Sociedad Civil.  Esta selecci\u00f3n se realizara  en acuerdo con el Gobierno Local y seg\u00fan perfiles establecidos en el proyecto. La capacitaci\u00f3n estar\u00e1 orientada a fortalecer la tarea de los  Facilitadores en sus Instituciones para que puedan  llevar  adelante el acompa\u00f1amiento de las familias en   apoyo  a la crianza de los ni\u00f1os, el fortalecimiento de redes de sost\u00e9n entre las mismas y la movilizaci\u00f3n social en torno a iniciativas locales de promoci\u00f3n del desarrollo de ni\u00f1os de 0 a 4 a\u00f1os. De este modo, al finalizar el Proyecto, el nivel local contar\u00e1  con capacidades instaladas  con un cambio de perspectiva en sus tareas en relaci\u00f3n al abordaje del Desarrollo Infantil. Se complementaran las acciones del proyecto trav\u00e9s de la difusi\u00f3n del Programa de televisi\u00f3n  \"Primeros A\u00f1os\" y de mensajes radiales con  la finalidad de sensibilizar a la poblaci\u00f3n en general.","output_id":"00053428","output_title":"Primeros A\u00f1os"},{"award_id":"00045257","budget":[3598485.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["01013"],"donor_name":["ARG-GOBIERNO"],"donor_short":["GOB"],"expenditure":[3380050.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El Proyecto se propone instalar como pol\u00edtica p\u00fablica el abordaje integral del Desarrollo Infantil garantizando los derechos de los ni\u00f1os y ni\u00f1as. Es por esto que los Ministerios de Desarrollo Social, Educaci\u00f3n, Ciencia y Tecnolog\u00eda y Salud de la Naci\u00f3n han  firmado un convenio en el que se comprometen a desarrollar el Proyecto Nacional de Desarrollo Infantil PRIMEROS A\u00d1OS,  para la atenci\u00f3n de la primera infancia en su contexto familiar y comunitario. Este Proyecto contribuir\u00e1 a fortalecer al Estado en el desarrollo de capacidades institucionales para llevar adelante acciones integrales en el nivel nacional, provincial y local. En el nivel provincial se institucionalizaran  espacios interministeriales mediante la firma de convenios entre los Ministerios de Salud, Desarrollo Social y Educaci\u00f3n de cada provincia y el Consejo Nacional de Coordinaci\u00f3n de Pol\u00edticas Sociales. La Mesa Interministerial  Provincial seleccionar\u00e1 la o las localidades  y al Equipo T\u00e9cnico  provincial, de acuerdo con perfiles preestablecidos  (ver anexo 4). Cada localidad constituir\u00e1 una Mesa intersectorial local con el apoyo t\u00e9cnico del equipo provincial. Desde el nivel central se desarrollar\u00e1 un proceso de capacitaci\u00f3n, asistencia t\u00e9cnica a los equipos  t\u00e9cnicos provinciales y acompa\u00f1amiento a su proceso de trabajo con el objeto desarrollar y fortalecer  pr\u00e1cticas interinstitucionales de abordaje integral del desarrollo infantil. El Proyecto se propone llegar a las familias en su rol de promotoras del desarrollo infantil y a la comunidad con informaci\u00f3n,  acompa\u00f1amiento  y recursos para que los grupos familiares puedan recuperar su rol protag\u00f3nico en la crianza de ni\u00f1os y ni\u00f1as. Los equipos t\u00e9cnicos provinciales capacitar\u00e1n y acompa\u00f1ar\u00e1n a los  Facilitadores, elegidos entre personas de cada localidad comprometidas con la promoci\u00f3n del desarrollo infantil en sus comunidades y que ya vengan desarrollando tareas vinculadas a la tem\u00e1tica desde Instituciones P\u00fablicas y organizaciones de la Sociedad Civil.  Esta selecci\u00f3n se realizara  en acuerdo con el Gobierno Local y seg\u00fan perfiles establecidos en el proyecto. La capacitaci\u00f3n estar\u00e1 orientada a fortalecer la tarea de los  Facilitadores en sus Instituciones para que puedan  llevar  adelante el acompa\u00f1amiento de las familias en   apoyo  a la crianza de los ni\u00f1os, el fortalecimiento de redes de sost\u00e9n entre las mismas y la movilizaci\u00f3n social en torno a iniciativas locales de promoci\u00f3n del desarrollo de ni\u00f1os de 0 a 4 a\u00f1os. De este modo, al finalizar el Proyecto, el nivel local contar\u00e1  con capacidades instaladas  con un cambio de perspectiva en sus tareas en relaci\u00f3n al abordaje del Desarrollo Infantil. Se complementaran las acciones del proyecto trav\u00e9s de la difusi\u00f3n del Programa de televisi\u00f3n  \"Primeros A\u00f1os\" y de mensajes radiales con  la finalidad de sensibilizar a la poblaci\u00f3n en general.","output_id":"00053428","output_title":"Primeros A\u00f1os"}],"project_descr":"Primeros A\u00f1os","project_id":"00045257","project_title":"Primeros A\u00f1os","region_id":"RBLAC","start":"2006-10-10","subnational":[]}