{"budget":[350190.0],"document_name":[],"end":"2012-12-31","expenditure":[257539.0],"fiscal_year":["2011","2012"],"iati_op_id":"PE","inst_descr":"Presidencia Consejo de Ministr","inst_id":"03769","inst_type_id":"10","operating_unit":"Peru","operating_unit_email":"fo.per@undp.org","operating_unit_id":"PER","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.pe/","outputs":[{"award_id":"00051381","budget":[52397.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["EUROPEAN UNION"],"donor_short":[],"expenditure":[1567.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"Capacidades institucionales del gobierno, en el \u00e1mbito nacional, regional y local fortalecidas, para asumir el liderazgo en la prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos sociales, basados en el dialogo y promoviendo la participaci\u00f3n de actores de la sociedad civil.","output_id":"00063941","output_title":"Prevenci\u00f3n y Gesti\u00f3n Conflicto"},{"award_id":"00051381","budget":[43234.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["EUROPEAN UNION"],"donor_short":[],"expenditure":[42578.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"Se considera que a trav\u00e9s de di\u00e1logos interculturales promovidos y fortalecidos  entre el gobierno en todos sus niveles y las comunidades andinas y amaz\u00f3nicas, se mejorar\u00e1 el trabajo conjunto en prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos, y se fortalecer\u00e1 as\u00ed la promoci\u00f3n de una cultura de paz.","output_id":"00063945","output_title":"Di\u00e1logos Prevenci\u00f3n Conflictos"},{"award_id":"00051381","budget":[100918.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["EUROPEAN UNION"],"donor_short":[],"expenditure":[87862.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"Instituciones y actores relacionados con la lucha contra las drogas act\u00faan coordinadamente, a trav\u00e9s de procesos de di\u00e1logo y de concertaci\u00f3n, para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas, en las zonas de crisis emergentes en cuencas cocaleras","output_id":"00063946","output_title":"Proceso Di\u00e1logo en Crisis"},{"award_id":"00051381","budget":[56490.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["EUROPEAN UNION"],"donor_short":[],"expenditure":[56287.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"El proyecto cuenta con los actores gubernamentales (nacionales, regionales y locales) y de la sociedad civil, y fortalecer\u00e1 sus capacidades para promover y brindar formaci\u00f3n, de manera conjunta, en una cultura de paz y di\u00e1logo, como base para prevenir y gestionar conflictos sociales.","output_id":"00063947","output_title":"Cultura de Paz y Di\u00e1logo"},{"award_id":"00051381","budget":[97146.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["EUROPEAN UNION"],"donor_short":[],"expenditure":[93069.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"Gobierno central, gobiernos regionales y locales y la sociedad civil de zonas de desastre, con capacidades fortalecidas para prevenir y gestionar conflictos emergentes durante el proceso de reconstrucci\u00f3n posterior al terremoto de 2007.","output_id":"00069318","output_title":"Gestion Conflictos Emergentes"},{"award_id":"00051381","budget":[1.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"expenditure":[-6497.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Gobierno central, gobiernos regionales y locales y la sociedad civil de zonas de desastre, con capacidades fortalecidas para prevenir y gestionar conflictos emergentes durante el proceso de reconstrucci\u00f3n posterior al terremoto de 2007.","output_id":"00069318","output_title":"Gestion Conflictos Emergentes"},{"award_id":"00051381","budget":[1.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"expenditure":[-7685.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Capacidades institucionales del gobierno, en el \u00e1mbito nacional, regional y local fortalecidas, para asumir el liderazgo en la prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos sociales, basados en el dialogo y promoviendo la participaci\u00f3n de actores de la sociedad civil.","output_id":"00063941","output_title":"Prevenci\u00f3n y Gesti\u00f3n Conflicto"},{"award_id":"00051381","budget":[1.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"expenditure":[-3184.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Se considera que a trav\u00e9s de di\u00e1logos interculturales promovidos y fortalecidos  entre el gobierno en todos sus niveles y las comunidades andinas y amaz\u00f3nicas, se mejorar\u00e1 el trabajo conjunto en prevenci\u00f3n y gesti\u00f3n de conflictos, y se fortalecer\u00e1 as\u00ed la promoci\u00f3n de una cultura de paz.","output_id":"00063945","output_title":"Di\u00e1logos Prevenci\u00f3n Conflictos"},{"award_id":"00051381","budget":[1.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"expenditure":[-5473.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"Instituciones y actores relacionados con la lucha contra las drogas act\u00faan coordinadamente, a trav\u00e9s de procesos de di\u00e1logo y de concertaci\u00f3n, para el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas, en las zonas de crisis emergentes en cuencas cocaleras","output_id":"00063946","output_title":"Proceso Di\u00e1logo en Crisis"},{"award_id":"00051381","budget":[1.0],"crs":"15162","crs_descr":"Human rights","donor_id":["01573"],"donor_name":["PER-PRESIDENCIA DEL CONSEJO DE"],"donor_short":["PCM"],"expenditure":[-985.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El proyecto cuenta con los actores gubernamentales (nacionales, regionales y locales) y de la sociedad civil, y fortalecer\u00e1 sus capacidades para promover y brindar formaci\u00f3n, de manera conjunta, en una cultura de paz y di\u00e1logo, como base para prevenir y gestionar conflictos sociales.","output_id":"00063947","output_title":"Cultura de Paz y Di\u00e1logo"}],"project_descr":"Programa de Apoyo para una Cultura de Paz y el Fortalecimiento de Capacidades Nacionales para la Prevenci\u00f3n y el Manejo Constructivo de Conflictos","project_id":"00051381","project_title":"Programa de Apoyo Prevenci\u00f3n y Manejo de Conflictos","region_id":"RBLAC","start":"2009-02-01","subnational":[{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00069318","output_locID":"00069318-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063941","output_locID":"00063941-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063945","output_locID":"00063945-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063946","output_locID":"00063946-1","precision":"9","type":"PCL"},{"awardID":"00051381","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-12.04318","lon":"-77.02824","name":"Peru","outputID":"00063947","output_locID":"00063947-1","precision":"9","type":"PCL"}]}