{"budget":[256320.0],"document_name":[],"end":"2012-12-31","expenditure":[229080.0],"fiscal_year":["2011"],"iati_op_id":"998","inst_descr":"UNITED NATIONS DEVELOPMENT PRO","inst_id":"","inst_type_id":"40","operating_unit":"Brazil","operating_unit_email":null,"operating_unit_id":"BRA","operating_unit_website":"http://web.undp.org/latinamerica/","outputs":[{"award_id":"00057306","budget":[256320.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["MINISTRY OF FOREIGN AFFAIRS"],"donor_short":[],"expenditure":[229080.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"Within the framework of Democratic Governance's focus area 2, this project enhances citizenship of the Afro-Latin American population and strengthens their organizations by means of the systematization of knowledge related to social inclusion. With a view to increase equity and reduce discrimination, it is of great importance to disseminate the contributions of Afro population in Latin America and to create awareness among public opinion on the issue. Dialogue will be fostered to promote inclusive participation of Afro citizens and organizations in Colombia, Ecuador and Panama.","output_id":"00070743","output_title":"Ciudadan\u00eda ampliada y conocim."}],"project_descr":"Integraci\u00f3n Social Comunidades Afrodescendientes en Am\u00e9rica Latina y el Caribe.","project_id":"00057306","project_title":"Proyecto Reg Poblaci\u00f3n Afrodescendiente - Am\u00e9rica Latina","region_id":"global","start":"2009-04-01","subnational":[]}