{"budget":[289863.0],"document_name":[],"end":"2013-12-31","expenditure":[157493.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"iati_op_id":"GT","inst_descr":"SECRETARIA DE PLANIFICACION Y","inst_id":"01376","inst_type_id":"10","operating_unit":"Guatemala","operating_unit_email":"webpnud@undp.org.gt","operating_unit_id":"GTM","operating_unit_website":"http://www.pnud.org.gt/","outputs":[{"award_id":"00065143","budget":[96300.0,193563.0],"crs":"15140","crs_descr":"Government administration","donor_id":["00250"],"donor_name":["UNDETERMINED"],"donor_short":["UND"],"expenditure":[90402.0,67091.0],"fiscal_year":["2013","2012"],"focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"SEGEPLAN ha solicitado la cooperaci\u00f3n del PNUD para fortalecer las capacidades institucionales, mediante asistencia t\u00e9cnica y financiera en cinco \u00e1reas:\r\n\r\n1.\tLa aplicaci\u00f3n del enfoque de derechos humanos en el Sistema Nacional de Planificaci\u00f3n\r\n2.\tEl desarrollo de un marco normativo en el marco del Sistema Nacional de la Planificaci\u00f3n \r\na.\tLey del Sistema Nacional de Planificaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de la gesti\u00f3n p\u00fablica\r\nb.\tReforma a la Ley del Instituto Nacional de Estad\u00edstica (INE) y Sistema Nacional de Estad\u00edstica (SEN)\r\n3.\tLa cooperaci\u00f3n para el fortalecimiento de unidades de investigaci\u00f3n y planificaci\u00f3n del Congreso de la Rep\u00fablica\r\n4.\tLa elaboraci\u00f3n de una Agenda de Pol\u00edtica Industrial y Competitividad Regional\r\n5.\tEl fortalecimiento de las capacidades institucionales para el seguimiento y la coordinaci\u00f3n en torno a los principios de la Declaraci\u00f3n de Par\u00eds en el marco de la eficacia de la ayuda en Guatemala y los nuevos retos definidos en el IV Foro de Alto Nivel de Busan.","output_id":"00081775","output_title":"Apoyo al Sistema Nacional de P"}],"project_descr":" ","project_id":"00065143","project_title":"Apoyo al Sistema Nacional de Planificaci\u00f3n  - SEGEPLAN","region_id":"RBLAC","start":"2012-01-01","subnational":[{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.66667","lon":"-90","name":"Alta Verapaz","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-1","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.4","lon":"-89.83333","name":"Senahu","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-2","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.33333","lon":"-90.16667","name":"Tamahu","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-3","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.3","lon":"-90.06667","name":"Tucuru","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-4","precision":"3","type":"ADM2"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.31667","lon":"-89.88333","name":"La Tinta","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-5","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.4","lon":"-89.66667","name":"Panzos","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-6","precision":"3","type":"PPL"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.5","lon":"-89","name":"Izabal","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-7","precision":"4","type":"ADM1"},{"awardID":"00065143","focus_area":"2","focus_area_descr":"Democratic governance","lat":"15.53333","lon":"-89.35","name":"El Estor","outputID":"00081775","output_locID":"00081775-8","precision":"3","type":"PPL"}]}