{"budget":[40045.0],"document_name":[],"end":"2012-12-31","expenditure":[39787.0],"fiscal_year":["2011","2012"],"iati_op_id":"AR","inst_descr":"Gobierno","inst_id":"00085","inst_type_id":"10","operating_unit":"Argentina","operating_unit_email":"registry.ar@undp.org","operating_unit_id":"ARG","operating_unit_website":"http://www.undp.org.ar/","outputs":[{"award_id":"00062499","budget":[40000.0],"crs":"99810","crs_descr":"Sectors Not Specified","donor_id":[""],"donor_name":["UNITED NATIONS DEVELOPMENT PROGRAMME"],"donor_short":[],"expenditure":[39750.0],"fiscal_year":["2011"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"None","gender_id":"0","output_descr":"El presente Proyecto tiene por objetivo contribuir a la reducci\u00f3n de la mortalidad materna en la provincia de Entre R\u00edos. A este fin, se realizar\u00e1 un diagn\u00f3stico de las causas de mortalidad materna y se definir\u00e1 y ejecutar\u00e1  un plan de capacitaci\u00f3n destinado a profesionales de la salud de los principales efectores p\u00fablicos y a la comunidad en general en las localidades de Paran\u00e1 y Concordia. Tanto el diagn\u00f3stico como la capacitaci\u00f3n involucrar\u00e1n a representantes del sector salud de la provincia, as\u00ed como a referentes de la sociedad civil.","output_id":"00080013","output_title":"Reducci\u00f3n Mortalidad Materna"},{"award_id":"00062499","budget":[45.0],"crs":"15110","crs_descr":"Economic and development policy/planning","donor_id":["00012","10870"],"donor_name":["Voluntary Contributions","MINISTRY  OF FOREIGN AFFAIRS & COOPERATION OF SPAIN"],"donor_short":["UNDP","MOFACSPAIN"],"expenditure":[37.0],"fiscal_year":["2012"],"focus_area":"-","focus_area_descr":"-","gender_descr":"Gender Equality","gender_id":"1","output_descr":"El presente Proyecto tiene por objetivo contribuir a la reducci\u00f3n de la mortalidad materna en la provincia de Entre R\u00edos. A este fin, se realizar\u00e1 un diagn\u00f3stico de las causas de mortalidad materna y se definir\u00e1 y ejecutar\u00e1  un plan de capacitaci\u00f3n destinado a profesionales de la salud de los principales efectores p\u00fablicos y a la comunidad en general en las localidades de Paran\u00e1 y Concordia. Tanto el diagn\u00f3stico como la capacitaci\u00f3n involucrar\u00e1n a representantes del sector salud de la provincia, as\u00ed como a referentes de la sociedad civil.","output_id":"00080013","output_title":"Reducci\u00f3n Mortalidad Materna"}],"project_descr":"Aportes para la reducci\u00f3n de la mortalidad materna en Entre R\u00edos","project_id":"00062499","project_title":"Aportes para la Reducci\u00f3n Mortalidad Materna Entre R\u00edos","region_id":"RBLAC","start":"2011-10-01","subnational":[{"awardID":"00062499","focus_area":"-","focus_area_descr":"-","lat":"-32","lon":"-59","name":"Entre Rios","outputID":"00080013","output_locID":"00080013-1","precision":"4","type":"ADM1"}]}